[O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
JAPAN	I-LOC	O
CHINA	I-PER	O

[Nadim, Ladki]
[I-PER, I-PER]
[O, O]
Ladki	I-PER	O

[AL-AIN, ,, United, Arab, Emirates, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
[I-PER, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
AL-AIN	I-LOC	I-PER

[O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
[O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O]
Uzbek	I-MISC	O
Igor	I-PER	O
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Oleg	I-PER	O
Shatskiku	I-PER	O

[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Takagi	I-PER	O
Hiroshige	I-PER	O
Yanagimoto	I-PER	O
Salem	I-PER	O
[O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Nader	I-PER	O
Jokhadar	I-PER	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O]
Shu	I-PER	O
Kamo	I-PER	O

[O, I-LOC, O, I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
[O, I-PER, O, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
UAE	I-LOC	I-PER
[I-ORG, I-ORG, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
CUTTITTA	I-PER	O

[Italy, recalled, Marcello, Cuttitta]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER]
[I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Cuttitta	I-PER	O
Coste	I-PER	O
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Bordon	I-PER	O
Coste	I-PER	O
[I-PER, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Coste	I-PER	O

[O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O]
[O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, I-PER, O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O]
Pertile	I-PER	O
Marcello	I-PER	O
Cuttitta	I-PER	O
Francescato	I-PER	O
Leandro	I-PER	O
Dominguez	I-PER	O
Orazio	I-PER	O
Massimo	I-PER	O
Franco	I-PER	I-ORG
Properzi	I-PER	O
Massimo	I-PER	O
Cuttitta	I-PER	O
[O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-LOC, O]
[O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
LATE	O	I-ORG
SYRIA	I-LOC	O

[AL-AIN, ,, United, Arab, Emirates, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
[I-PER, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
AL-AIN	I-LOC	I-PER

[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Takagi	I-PER	O
[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Jokhadar	I-PER	O
Ammar	I-PER	O
Awad	I-PER	O
Kenichi	I-PER	O
[O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
Hiroshige	I-PER	O
Yanagimoto	I-PER	O
Naoki	I-PER	O
Masami	I-PER	O
Norio	I-PER	O
Motohiro	I-PER	O
Yamaguchi	I-PER	O
Masakiyo	I-PER	O
Maezono	I-PER	O
Takagi	I-PER	O
[I-LOC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
Salem	I-PER	O
Bitar	I-PER	O
Bachar	I-PER	O
Srour	I-PER	O
Ammar	I-PER	O
Awad	I-PER	O
Louay	I-PER	O
Taleb	I-PER	O
Nihad	I-PER	O
al-Boushi	I-PER	O
Afash	I-PER	O
Ali	I-PER	I-ORG
Dib	I-PER	O

[FREESTYLE, SKIING-WORLD, CUP, MOGUL, RESULTS, .]
[O, I-MISC, I-MISC, O, O, O]
[O, O, I-MISC, O, O, O]
SKIING-WORLD	I-MISC	O

[TIGNES, ,, France, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, O]
[I-PER, O, I-LOC, O]
TIGNES	I-LOC	I-PER

[SOCCER, -, ASIAN, CUP, GROUP, C, RESULTS, .]
[O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O]
[O, O, O, I-MISC, O, O, O, O]
ASIAN	I-MISC	O

[AL-AIN, ,, United, Arab, Emirates, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
[I-PER, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
AL-AIN	I-LOC	I-PER

[Japan, 2, Syria, 1, (, halftime, 0-1, )]
[I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O]
[I-LOC, O, I-ORG, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
Hassan	I-PER	I-ORG
Takuya	I-PER	O
Takagi	I-PER	O

[Syria, -, Nader, Jokhadar, 7]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, O]
Jokhadar	I-PER	O

[China, 0, Uzbekistan, 2, (, halftime, 0-0, )]
[I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O]

[Scorers, :, Shkvyrin, Igor, 78, ,, Shatskikh, Oleg, 90]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Igor	I-PER	O
Shatskikh	I-PER	O
Oleg	I-PER	O

[Uzbekistan, 1, 1, 0, 0, 2, 0, 3]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
Uzbekistan	I-LOC	I-ORG

[Syria, 1, 0, 0, 1, 1, 2, 0]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]

[Zahoor, Elahi, b, Cairns, 86, (, corrects, from, 87, )]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Zahoor	I-PER	O
Elahi	I-PER	O
Cairns	I-PER	O

[Inzamamul, Haq, st, Germon, b, Astle, 2]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
Haq	I-PER	O
Germon	I-PER	O
Astle	I-PER	O

[Wasim, Akram, b, Harris, 4]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
Harris	I-PER	O

[Shahid, Afridi, b, Harris, 2]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-ORG, I-PER, O, I-PER, O]
Shahid	I-PER	I-ORG

[Moin, Khan, c, Astle, b, Harris, 1]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, O]

[Waqar, Younis, st, Germon, b, Harris, 0]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
Germon	I-PER	O
Harris	I-PER	O

[Saqlain, Mushtaq, b, Harris, 2]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
Harris	I-PER	O

[Bowling, :, Doull, 8-1-60-0, (, w-3, ), ,, Kennedy, 3-0-24-0, (, w-7, nb-1, ), ,]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
Doull	I-PER	O
8-1-60-0	O	I-PER

[Cairns, 8-1-35-1, (, w-2, ), ,, Vaughan, 9-1-55-1, ,, Harris, 10-0-42-5, (, w-1, ), ,]
[I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
Cairns	I-PER	O
9-1-55-1	O	I-PER
Harris	I-PER	O

[Astle, 9-0-53-1, (, w-1, nb-1, )]
[I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
Astle	I-PER	O

[S., Fleming, c, and, b, Afridi, 88]
[I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
Afridi	I-PER	O

[C., Cairns, b, Saqlain, 10]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, O, O, I-PER, O]
Cairns	I-PER	O

[L., Germon, lbw, b, Afridi, 2]
[I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
L.	I-PER	I-ORG
Germon	I-PER	O
Afridi	I-PER	O

[S., Doull, c, subs, (, M., Wasim, ), b, Waqar, 1]
[I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O]
Doull	I-PER	O

[10-0-42-0, (, 1w, ), ,, Shahid, Afridi, 7-0-40-2, ,, Salim, Malik, 2.5-0-8-1, ,]
[O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O]
[O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O]

[Result, of, an, English, F.A., Challenge]
[O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC]
[O, O, O, I-MISC, I-ORG, I-ORG]
F.A.	I-MISC	I-ORG
Challenge	I-MISC	I-ORG

[SOCCER, -, BLINKER, BAN, LIFTED, .]
[O, O, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
BLINKER	I-PER	O

[I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-ORG, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, I-ORG, O, O, O]
Reggie	I-PER	O
Blinker	I-PER	O
FIFA	I-ORG	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
Blinker	I-PER	O
FIFA	I-ORG	O
Wednesday	I-ORG	O
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-ORG, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
LEEDS	I-ORG	I-LOC
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O]
Bowyer	I-PER	O
Yorkshire	I-LOC	I-ORG

[BASKETBALL, -, EUROLEAGUE, STANDINGS, .]
[O, O, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O]

[Standings, in, the, men, "s", EuroLeague]
[O, O, O, O, O, I-MISC]
[O, O, O, O, O, O]
EuroLeague	I-MISC	O

[CSKA, Moscow, (, Russia, 9, 6, 3, 15]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O]
Russia	I-LOC	I-ORG

[Stefanel, Milan, (, Italy, ), 9, 6, 3, 15]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O]
Italy	I-LOC	I-ORG

[Maccabi, Tel, Aviv, (, Israel, ), 9, 5, 4, 14]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Maccabi	I-ORG	O
Tel	I-ORG	I-PER
Aviv	I-ORG	I-PER

[Panionios, (, Greece, ), 9, 3, 6, 12]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O]
Greece	I-LOC	I-ORG

[Teamsystem, Bologna, (, Italy, ), 9, 7, 2, 16]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Teamsystem	I-ORG	I-PER
Bologna	I-ORG	I-PER

[Olympiakos, (, Greece, ), 9, 5, 4, 14]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O]
Greece	I-LOC	I-ORG

[Estudiantes, Madrid, (, Spain, ), 9, 5, 4, 14]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O]
Spain	I-LOC	I-ORG

[Efes, Pilsen, (, Turkey, ), 9, 7, 2, 16]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Efes	I-ORG	O
Pilsen	I-ORG	I-PER

[Kinder, Bologna, (, Italy, ), 9, 4, 5, 13]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-PER, O, I-ORG, O, O, O, O, O]
Bologna	I-ORG	I-PER
Italy	I-LOC	I-ORG

[Sevilla, (, Spain, ), 9, 4, 5, 13]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Sevilla	I-ORG	I-PER

[RUGBY, UNION, -, LITTLE, TO, MISS, CAMPESE, FAREWELL, .]
[I-ORG, I-ORG, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O]
LITTLE	I-PER	I-ORG
[O, I-PER, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O]
[O, I-PER, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Owen	I-PER	O
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
Wallabies	I-ORG	O
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, I-LOC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, I-LOC, O]
Campese	I-PER	O
Barbarians	I-ORG	O
Australia	I-LOC	I-ORG

[O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Campo	I-PER	O
Twickenham	I-LOC	O

[O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O]
League	O	I-ORG
duties	O	I-ORG
Barbarians	I-ORG	O
England	I-LOC	I-ORG
Stimpson	I-PER	O
All	I-ORG	O
Black	I-ORG	O
Norm	I-PER	I-ORG
[I-ORG, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
Barbarians	I-ORG	O
Dale	I-PER	O
McIntosh	I-PER	O
[I-LOC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, O, O]
Burke	I-PER	O
Roff	I-PER	O
Horan	I-PER	O
Sam	I-PER	I-ORG
Payne	I-PER	I-ORG
Owen	I-PER	O
Finegan	I-PER	O
[O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-LOC, I-MISC, O, O, O, O]
GOLF	O	I-LOC
ZIMBABWE	I-MISC	I-LOC

[HARARE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
Zimbabwe	I-MISC	O
Chapman	I-LOC	I-MISC
Golf	I-LOC	I-MISC
Club	I-LOC	O
132	O	I-ORG
Des	I-PER	I-ORG
Terblanche	I-PER	O
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Hennie	I-PER	O
Swart	I-PER	O
Schalk	I-PER	O

[Botes, 72, 68, ,, Greg, Reid, 72, 68, ,, Clinton, Whitelaw, 70]
[I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O]
Botes	I-PER	O
Whitelaw	I-PER	O

[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
Brett	I-PER	I-ORG
Liddle	I-PER	O
Hugh	I-PER	O
Baiocchi	I-PER	O
Adilson	I-PER	O

[O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Trevor	I-PER	O
[O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
[O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-MISC, I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
Viorel	I-PER	O
Ion	I-PER	O
Otelul	I-ORG	I-MISC
Liviu	I-PER	O
Ciobotariu	I-PER	O
of	O	I-ORG

[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O]
National	I-ORG	O
Bucharest	I-ORG	I-LOC
Otelul	I-ORG	I-MISC
Galati	I-ORG	O

[O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-MISC, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
League	O	I-MISC
Champions	I-MISC	O
'	I-MISC	O

[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-MISC, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-MISC, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Petrescu	I-PER	O
Prodan	I-PER	O
Dobos	I-PER	O
Tibor	I-PER	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Constantin	I-PER	O
Galca	I-PER	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
Ioan	I-PER	O
Vladoiu	I-PER	O
Ionel	I-PER	O
Danciulescu	I-PER	O
Viorel	I-PER	O
Ion	I-PER	O

[REUTER]
[I-ORG]
[I-PER]
REUTER	I-ORG	I-PER

[RIO, DE, JANEIRO, 1996-12-05]
[I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
[I-LOC, I-LOC, I-ORG, O]

[CRICKET, -, LARA, ENDURES, ANOTHER, MISERABLE, DAY, .]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
LARA	I-PER	O

[MELBOURNE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[I-ORG, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O]
Lara	I-PER	O
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Clive	I-PER	O
Lloyd	I-PER	I-ORG
[O, O, I-PER, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Lara	I-PER	O
Australia	I-LOC	I-ORG
Geoff	I-PER	O

[O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-ORG, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
Melbourne	I-LOC	I-ORG
West	I-LOC	I-MISC
Indies	I-LOC	I-ORG
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, I-MISC, O, O]
INDIES	I-LOC	O
WORLD	I-MISC	O

[MELBOURNE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[I-ORG, O]
MELBOURNE	I-LOC	I-ORG

[S., Campbell, c, Healy, b, Gillespie, 31]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, O]

[R., Samuels, c, M., Waugh, b, Gillespie, 7]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
Gillespie	I-PER	O

[B., Lara, c, Warne, b, Moody, 5]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-ORG, I-ORG, O, I-PER, O, I-ORG, O]
B.	I-PER	I-ORG
Lara	I-PER	I-ORG
Moody	I-PER	I-ORG

[S., Chanderpaul, c, Healy, b, Blewett, 54]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, O]
Blewett	I-PER	O

[J., Adams, lbw, b, Moody, 5]
[I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, I-ORG, O]
Moody	I-PER	I-ORG

[J., Murray, c, Blewett, b, Warne, 24]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, O]
Warne	I-PER	O

[K., Benjamin, b, Warne, 8]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
Warne	I-PER	O

[C., Ambrose, run, out, 2]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-PER, I-ORG, O, O, O]
Ambrose	I-PER	I-ORG

[Bowling, :, Reiffel, 10-2-26-0, (, nb-3, ), ,, Gillespie, 10-0-39-2, ,]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
Gillespie	I-PER	O

[Moody, 10-1-25-2, ,, Blewett, 6.2-0-27-1, ,, Warne, 10-0-34-2, (, w-1, ), ,]
[I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Moody	I-PER	I-ORG
10-1-25-2	O	I-ORG
Blewett	I-PER	O
Warne	I-PER	O

[M., Taylor, b, McLean, 29]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
McLean	I-PER	O

[R., Ponting, lbw, McLean, 5]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
McLean	I-PER	O

[M., Bevan, st, Murray, b, Hooper, 3]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-PER, O]
Bevan	I-PER	O
Murray	I-PER	O

[O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O]
Warne	I-PER	O

[Bowling, :, Ambrose, 10-3-19-0, (, 2nb, 1w, ), ,, Walsh, 9-0-34-0, (, 4nb, ), ,]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
Ambrose	I-PER	O

[Benjamin, 9.4-0-43-1, (, 1nb, 1w, ), ,, Hooper, 10-0-27-2, (, 1nb, ), ,, McLean]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
10-0-27-2	O	I-PER
McLean	I-PER	O

[O, O, I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
INDIES	I-LOC	O

[MELBOURNE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[I-ORG, O]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, O]
[I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Indies	I-LOC	O
[O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
Shivnarine	I-PER	O
[O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
INDIES	I-LOC	O
AUSTRALIA	I-LOC	I-ORG

[MELBOURNE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[I-ORG, O]
MELBOURNE	I-LOC	I-ORG

[CRICKET, -, SHEFFIELD, SHIELD, SCORE, .]
[O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
SHEFFIELD	I-MISC	O
SHIELD	I-MISC	O

[HOBART, ,, Australia, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, O]
HOBART	I-LOC	O

[O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O]
Shield	I-MISC	O
Tasmania	I-LOC	O
Victoria	I-LOC	O
[I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, O]
Tasmania	I-LOC	O
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O]
LARA	I-PER	O
AUSTRALIAN	O	I-PER

[MELBOURNE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[I-ORG, O]
[I-LOC, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O]
West	I-LOC	I-MISC
Indies	I-LOC	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Lara	I-PER	O

[O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, I-MISC, I-ORG, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
West	I-LOC	I-MISC
Indies	I-LOC	I-ORG
vice-captain	O	I-MISC
[I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-MISC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
West	I-LOC	I-MISC
Cricket	I-LOC	O
Ground	I-LOC	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O]
Lara	I-PER	O

[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-MISC, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-MISC, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Tour	O	I-MISC
Clive	I-PER	O
Lloyd	I-PER	I-ORG
Lara	I-PER	O
confronting	O	I-LOC
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Lloyd	I-PER	I-ORG

[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Sydney	I-LOC	I-ORG
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
Lara	I-PER	O
[O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
WEST	I-LOC	O
INDIES	I-LOC	O

[MELBOURNE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[I-ORG, O]
[I-LOC, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Indies	I-LOC	O
[I-LOC, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-ORG, I-LOC, O, O, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, O, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
West	I-LOC	I-ORG
Sherwin	I-PER	O
Lara	I-PER	O
Shivnarine	I-PER	O
Curtly	I-PER	O
Ambrose	I-PER	O
Roland	I-PER	O
Holder	I-PER	O

[BALI, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
BALI	I-LOC	O

[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[O, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[I-PER, O, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
Jun	I-PER	O

[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[O, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER]
[O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-ORG]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, I-PER]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, I-ORG, O, O]
Jun	I-PER	O
Allan	I-PER	I-ORG
Budi	I-PER	O
Kusuma	I-PER	O

[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[O, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
Ye	I-PER	O

[Susi, Susanti, (, Indonesia, ), beat, Han, Jingna, (, China, ), 11-5, 11-4, .]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O]
[O, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O]
Susi	I-PER	O

[O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
Susi	I-PER	O
Susanti	I-PER	O
Camilla	I-PER	O
Martin	I-PER	I-ORG
Ye	I-PER	O

[O, O, I-MISC, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O]
[O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O]
ARAB	I-MISC	O

[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
stadium	I-LOC	O
Zaire	I-LOC	I-ORG

[Aly, Ashour, 7, ,, 56, penalty, ,, Mohamed, Ouda, 24, ,, 73]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
Aly	I-PER	O
Ashour	I-PER	O

[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
NHL	I-ORG	O

[EASTERN, CONFERENCE]
[O, O]
[I-ORG, O]
EASTERN	O	I-ORG

[NORTHEAST, DIVISION]
[O, O]
[O, I-MISC]
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, GF, GA, PTS]
[O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-ORG, O, O, O]
T	O	I-ORG

[HARTFORD, 12, 7, 6, 77, 76, 30]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
HARTFORD	I-ORG	O

[BUFFALO, 13, 12, 1, 77, 76, 27]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
BUFFALO	I-ORG	O

[ATLANTIC, DIVISION]
[I-LOC, O]
[I-LOC, I-MISC]
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, GF, GA, PTS]
[O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-ORG, O, O, O]
T	O	I-ORG

[NEW, JERSEY, 14, 10, 1, 61, 61, 29]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
JERSEY	I-ORG	O

[NY, RANGERS, 10, 13, 5, 91, 81, 25]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
NY	I-ORG	O
RANGERS	I-ORG	O

[NY, ISLANDERS, 7, 11, 8, 65, 72, 22]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
NY	I-ORG	O

[TAMPA, BAY, 8, 15, 2, 69, 81, 18]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
TAMPA	I-ORG	O

[WESTERN, CONFERENCE]
[O, O]
[I-MISC, O]
WESTERN	O	I-MISC

[W, L, T, GF, GA, PTS]
[O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-ORG, O, O, O]
T	O	I-ORG

[PACIFIC, DIVISION]
[I-LOC, O]
[I-MISC, I-MISC]
PACIFIC	I-LOC	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, GF, GA, PTS]
[O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-ORG, O, O, O]
T	O	I-ORG

[VANCOUVER, 14, 11, 1, 84, 83, 29]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
VANCOUVER	I-ORG	O

[EDMONTON, 13, 14, 1, 94, 88, 27]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
EDMONTON	I-ORG	O

[CALGARY, 10, 16, 2, 65, 77, 22]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O]
CALGARY	I-ORG	I-PER

[ANAHEIM, 9, 14, 4, 73, 86, 22]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
ANAHEIM	I-ORG	O

[FRIDAY, ,, DECEMBER, 6]
[O, O, O, O]
[O, O, I-ORG, O]
DECEMBER	O	I-ORG

[ANAHEIM, AT, BUFFALO]
[I-ORG, O, I-LOC]
[O, O, O]
BUFFALO	I-LOC	O

[TORONTO, AT, NY, RANGERS]
[I-ORG, O, I-ORG, I-ORG]
[I-ORG, O, O, O]
NY	I-ORG	O
RANGERS	I-ORG	O

[OTTAWA, AT, EDMONTON]
[I-ORG, O, I-LOC]
[I-ORG, O, O]

[NHL, ICE, HOCKEY, -, THURSDAY, "S", RESULTS, .]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
NHL	I-ORG	O

[O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O]
NBA	I-ORG	O
NHL	I-ORG	O
Ny	I-ORG	O
Islanders	I-ORG	O

[Results, of, National, Hockey]
[O, O, I-ORG, I-ORG]
[O, O, I-MISC, I-MISC]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
League	I-ORG	O

[FLORIDA, 4, Ny, Islanders, 2]
[I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, O]
[I-ORG, O, O, O, O]
Ny	I-ORG	O
Islanders	I-ORG	O

[NEW, JERSEY, 2, Calgary, 1]
[I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
NFL	I-ORG	O
EAGLES	I-ORG	O

[INDIANAPOLIS, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, I-LOC, O]
[I-LOC, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, I-ORG, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Eagles	I-ORG	O

[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-ORG, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-ORG, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
Philadelphia	I-LOC	I-ORG
East	O	I-MISC
Cowboys	I-ORG	O
Redskins	I-ORG	O
[O, O, O, I-ORG, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-LOC, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Green	I-ORG	I-MISC
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Colts	I-ORG	O
Ray	I-PER	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Harbaugh	I-PER	O

[O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Kerwin	I-PER	O
Miami	I-ORG	I-MISC
Dolphins	I-ORG	O
NFL	I-ORG	O
[O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Eagles	I-ORG	O
Ty	I-PER	O
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Ricky	I-PER	O
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O]
NBA	I-ORG	I-LOC

[EASTERN, CONFERENCE]
[O, O]
[I-ORG, O]
EASTERN	O	I-ORG

[ATLANTIC, DIVISION]
[I-LOC, O]
[I-LOC, I-MISC]
DIVISION	O	I-MISC

[NEW, JERSEY, 3, 10, .231, 8, 1/2]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
JERSEY	I-ORG	O

[CENTRAL, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
CENTRAL	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[INDIANA, 7, 8, .467, 8, 1/2]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
INDIANA	I-ORG	O

[WESTERN, CONFERENCE]
[O, O]
[I-MISC, O]
WESTERN	O	I-MISC

[MIDWEST, DIVISION]
[O, O]
[O, I-MISC]
DIVISION	O	I-MISC

[DENVER, 5, 14, .263, 11, 1/2]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
DENVER	I-ORG	O

[SAN, ANTONIO, 3, 13, .188, 12]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
ANTONIO	I-ORG	O

[PACIFIC, DIVISION]
[I-LOC, O]
[I-MISC, I-MISC]
PACIFIC	I-LOC	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[GOLDEN, STATE, 6, 12, .333, 8]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O]
GOLDEN	I-ORG	O

[SACRAMENTO, 6, 12, .333, 8]
[I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O]
SACRAMENTO	I-ORG	O

[FRIDAY, ,, DECEMBER, 6]
[O, O, O, O]
[O, O, I-ORG, O]
DECEMBER	O	I-ORG

[NEW, JERSEY, AT, BOSTON]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC]
[I-ORG, O, O, I-LOC]
JERSEY	I-ORG	O

[PHOENIX, AT, SACRAMENTO]
[I-ORG, O, I-LOC]
[I-ORG, O, O]
SACRAMENTO	I-LOC	O

[VANCOUVER, AT, SAN, ANTONIO]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-ORG, O, I-LOC, O]
ANTONIO	I-LOC	O

[MINNESOTA, AT, UTAH]
[I-ORG, O, I-LOC]
[I-ORG, O, O]
UTAH	I-LOC	O

[CHARLOTTE, AT, PORTLAND]
[I-ORG, O, I-LOC]
[O, O, O]
PORTLAND	I-LOC	O

[INDIANA, AT, GOLDEN, STATE]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[O, O, O, I-LOC]
INDIANA	I-ORG	O
GOLDEN	I-LOC	O

[ORLANDO, AT, LA, LAKERS]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-ORG, O, I-ORG, O]
LA	I-LOC	I-ORG
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
NFL	I-ORG	O

[National, Football, League]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG]
[I-MISC, I-MISC, I-MISC]
League	I-ORG	I-MISC

[AMERICAN, FOOTBALL, CONFERENCE]
[I-MISC, O, O]
[O, O, O]
AMERICAN	I-MISC	O

[EASTERN, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
EASTERN	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG]
PF	O	I-ORG
PA	O	I-ORG

[CENTRAL, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
CENTRAL	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, I-ORG]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG]
PF	O	I-ORG

[WESTERN, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
WESTERN	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG]
PF	O	I-ORG
PA	O	I-ORG

[X-DENVER, 12, 1, 0, 351, 199]
[I-MISC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O]

[NATIONAL, FOOTBALL, CONFERENCE]
[O, O, O]
[I-ORG, O, O]
NATIONAL	O	I-ORG

[EASTERN, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
EASTERN	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG]
PF	O	I-ORG
PA	O	I-ORG

[DALLAS, 8, 5, 0, 254, 201]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O]
DALLAS	I-ORG	I-PER

[CENTRAL, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
CENTRAL	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG]
PF	O	I-ORG
PA	O	I-ORG

[Y-GREEN, BAY, 10, 3, 0, 346, 191]
[I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O, O]
Y-GREEN	I-MISC	O
BAY	I-MISC	I-ORG

[WESTERN, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
WESTERN	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG]
PF	O	I-ORG
PA	O	I-ORG

[CAROLINA, 9, 4, 0, 292, 164]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
CAROLINA	I-ORG	O

[SUNDAY, ,, DECEMBER, 8]
[O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O]
DECEMBER	O	I-LOC

[DENVER, AT, GREEN, BAY]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-ORG, O, I-LOC, O]
BAY	I-LOC	O

[NY, GIANTS, AT, MIAMI]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC]
[O, I-ORG, O, I-LOC]
NY	I-ORG	O

[ATLANTA, AT, NEW, ORLEANS]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-ORG, O, I-LOC, O]
ORLEANS	I-LOC	O

[WASHINGTON, AT, TAMPA, BAY]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-ORG, O, O, O]
TAMPA	I-LOC	O
BAY	I-LOC	O

[DALLAS, AT, ARIZONA]
[I-ORG, O, I-LOC]
[I-ORG, O, O]
ARIZONA	I-LOC	O

[NY, JETS, AT, NEW, ENGLAND]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[O, I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
NY	I-ORG	O

[MONDAY, ,, DECEMBER, 9]
[O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O]
DECEMBER	O	I-LOC

[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, O, O]
NFL	I-ORG	O
'S	O	I-ORG

[Result, of, National, Football]
[O, O, I-ORG, I-LOC]
[O, O, I-MISC, I-MISC]

[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
League	I-LOC	I-MISC

[INDIANAPOLIS, 37, Philadelphia, 10]
[I-ORG, O, I-ORG, O]
[O, O, I-ORG, O]
[I-ORG, O, I-MISC, I-MISC, O, I-PER, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
NCAA	I-ORG	O
FOOTBALL-OHIO	I-MISC	O
STATE	I-MISC	I-ORG
'S	O	I-ORG
PACE	I-PER	O
LOMBARDI	I-MISC	O
AWARD	I-MISC	O

[HOUSTON, 1996-12-05]
[I-LOC, O]
[I-ORG, O]
HOUSTON	I-LOC	I-ORG

[I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
State	I-ORG	O
Pace	I-PER	O
Lombardi	I-MISC	O
Award	I-MISC	O
Rotary	I-ORG	O
Club	I-ORG	O

[I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, I-ORG, I-ORG, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, I-MISC, O, O]
Ohio	I-ORG	I-LOC
State	I-ORG	O
Arizona	I-ORG	I-MISC
[O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Pace	I-PER	I-LOC

[I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
Pace	I-PER	O
Virginia	I-ORG	O
Tech	I-ORG	O
Cornell	I-PER	O
Arizona	I-ORG	O
State	I-ORG	O
Jared	I-PER	O
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O]
Lombardi	I-MISC	O
Award	I-MISC	O
Bay	I-ORG	O
Packers	I-ORG	O

[Vitesse, Arnhem, 18, 8, 5, 5, 29, 21, 29]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
18	O	I-ORG

[Bayern, Munich, 16, 9, 6, 1, 26, 14, 33]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
16	O	I-ORG

[1., FC, Cologne, 16, 8, 2, 6, 31, 27, 26]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
1.	I-ORG	O

[Fortuna, Dusseldorf, 16, 5, 3, 8, 13, 24, 18]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
Dusseldorf	I-ORG	O

[Hamburger, SV, 16, 4, 5, 7, 20, 25, 17]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
Hamburger	I-ORG	O

[Borussia, Monchengladbach, 16, 4, 3, 9, 12, 22, 15]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
16	O	I-ORG

[I-ORG, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER]
[I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Jocelyn	I-PER	O

[Gourvennec, 67, ,, Christophe, Pignol, 72, ), .]
[I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, I-PER, O, O, O, O]
Gourvennec	I-PER	O
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, I-ORG, O, O, O, I-ORG, O, O, I-PER, O]
Bruno	I-PER	I-ORG
N'Gotty	I-PER	O
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O]
Konterman	I-PER	O

[Van, der, Vegt, 77, ), .]
[I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
Stickroth	I-PER	O
Wosz	I-PER	O
[I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
Bormirow	I-PER	O

[I-LOC, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, O, O, I-LOC, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, O, O]
Karlsruhe	I-LOC	I-ORG
Reich	I-PER	O
Dundee	I-ORG	I-PER
[O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O]
[O, O, I-MISC, O, I-MISC, O, O, O]
SLAM	I-MISC	O

[MUNICH, ,, Germany, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, O]
MUNICH	I-LOC	O

[O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
WEAH	I-PER	O
PORTUGAL	I-LOC	O
[I-LOC, O, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, I-ORG, O, O, I-ORG, I-ORG, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Joao	I-PER	I-ORG
Manuel	I-PER	I-ORG
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, I-MISC, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O]
Barcelona	I-ORG	I-LOC
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-ORG, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, I-LOC, O, O]
Joao	I-PER	I-ORG
Deportivo	I-ORG	I-PER
Coruna	I-ORG	I-PER
Real	I-ORG	I-LOC
Madrid	I-ORG	I-LOC

[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O]
Barcelona	I-ORG	I-LOC
Bento	I-PER	O
Oviedo	I-ORG	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-LOC, O, I-LOC, O, O]
Fiorentina	I-ORG	I-LOC
Celtic	I-ORG	I-PER
Glasgow	I-ORG	I-LOC

[O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
REAL	I-ORG	O
MADRID	I-ORG	O

[MADRID, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
MADRID	I-LOC	O

[To, win, :, 6-5, Real, Madrid, ;, 7-4, Barcelona]
[O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-ORG]
[O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, I-ORG]
Real	I-ORG	O

[2-1, 8-1, 2-1, 10-1]
[O, O, O, O]
[O, I-ORG, O, O]
8-1	O	I-ORG

[0-0, 8-1]
[O, O]
[O, I-ORG]
8-1	O	I-ORG

[5-2, Real, Madrid, Real, Madrid]
[O, I-ORG, I-ORG, B-ORG, I-ORG]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, I-ORG]
5-2	O	I-ORG
Real	B-ORG	O

[28-1, Real, Madrid, Barcelona]
[O, I-ORG, I-ORG, B-ORG]
[O, I-ORG, I-ORG, I-ORG]
Barcelona	B-ORG	I-ORG

[5-1, Draw, Real, Madrid]
[O, O, I-ORG, I-ORG]
[O, O, O, I-ORG]
Real	I-ORG	O

[25-1, Barcelona, Real, Madrid]
[O, I-ORG, B-ORG, I-ORG]
[O, I-ORG, O, I-ORG]
Real	B-ORG	O

[4-1, Barcelona, Barcelona]
[O, I-ORG, B-ORG]
[O, I-ORG, I-PER]
Barcelona	B-ORG	I-PER

[Real, Madrid, Barcelona]
[I-ORG, I-ORG, B-ORG]
[O, I-ORG, I-ORG]
Real	I-ORG	O
Barcelona	B-ORG	I-ORG

[9-2, Davor, Suker, 9-2, Ronaldo]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, O, O, O, I-PER]
Davor	I-PER	O
Suker	I-PER	O

[5-1, Pedrag, Mijatovic, 7-1, Luis, Figo]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[O, O, O, O, I-PER, O]
Pedrag	I-PER	O
Mijatovic	I-PER	O
Figo	I-PER	O

[7-1, Raul, Gonzalez, 7-1, Juan, Pizzi]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[O, I-ORG, O, O, I-ORG, O]
Raul	I-PER	I-ORG
Juan	I-PER	I-ORG
Pizzi	I-PER	O

[12-1, Fernando, Redondo, 9-1, Giovanni]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[I-ORG, I-LOC, O, O, O]
12-1	O	I-ORG
Fernando	I-PER	I-LOC
Giovanni	I-PER	O

[14-1, Victor, Sanchez, 12-1, Guillermo]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, I-PER, I-PER, O, O]
Guillermo	I-PER	O

[Amor]
[I-PER]
[O]
Amor	I-PER	O

[16-1, Manolo, Sanchis, 14-1, Gheorghe]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, O, O, O, I-PER]
Manolo	I-PER	O
Sanchis	I-PER	O

[Popescu]
[I-PER]
[O]
Popescu	I-PER	O

[JosepGuardiola]
[I-PER]
[O]
JosepGuardiola	I-PER	O

[20-1, Fernando, Hierro, 20-1, Ivan, de]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER]
Hierro	I-PER	O

[laPena]
[I-PER]
[O]
laPena	I-PER	O

[20-1, Luis, Milla, 25-1, Luis]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, I-PER, O, O, I-PER]
Milla	I-PER	O

[33-1, Fernando, Sanz, 25-1]
[O, I-PER, I-PER, O]
[O, I-PER, O, O]
Sanz	I-PER	O

[AbelardoFernandez]
[I-PER]
[O]

[40-1, Carlos, Secretario, 28-1, Sergi, Barjuan]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER]
Secretario	I-PER	O

[40-1, Rafael, Alkorta, 33-1, Albert]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O]
40-1	O	I-ORG
Rafael	I-PER	I-ORG
Alkorta	I-PER	O
Albert	I-PER	O

[Ferrer]
[I-PER]
[I-ORG]
Ferrer	I-PER	I-ORG

[40-1, Chendo, Porlan, 33-1, Miguel, Nadal]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[O, O, O, O, O, O]
Porlan	I-PER	O
Miguel	I-PER	O
Nadal	I-PER	O

[Laurent, Blanc]
[I-PER, I-PER]
[O, O]
Laurent	I-PER	O
Blanc	I-PER	O

[MADRID, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-LOC, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
Santiago	I-LOC	I-MISC
stadium	I-LOC	O
Real	I-MISC	O
Madrid-Barcelona	I-MISC	O
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Spanish	I-MISC	I-LOC

[MADRID, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
MADRID	I-LOC	O

[Valladolid, 15, 7, 3, 5, 19, 18, 24]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Valladolid	I-ORG	O

[Rayo, Vallecano, 15, 5, 5, 5, 21, 19, 20]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Rayo	I-ORG	O
Vallecano	I-ORG	O

[Celta, Vigo, 15, 5, 5, 5, 17, 17, 20]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Celta	I-ORG	O
Vigo	I-ORG	O

[Tenerife, 15, 5, 4, 6, 23, 17, 19]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Tenerife	I-ORG	O

[Espanyol, 15, 4, 4, 7, 17, 20, 16]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Espanyol	I-ORG	O

[Oviedo, 15, 4, 4, 7, 17, 21, 16]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Oviedo	I-ORG	O

[Logrones, 15, 4, 3, 8, 11, 33, 15]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
SPAIN	I-LOC	O
ARMANDO	I-PER	O
WORLD	I-MISC	O

[MADRID, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
Clemente	I-PER	O
Deportivo	I-ORG	O
Coruna	I-ORG	O
Alvarez	I-PER	O

[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-PER, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O]
[O, O, I-ORG, O, I-PER, O, O, I-PER, O]
[O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
HAVELANGE	I-PER	O
[I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O]
[I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-MISC, I-LOC, O]
personally	O	I-ORG
[O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, I-ORG, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
FIFA	I-ORG	O
Liberian	I-MISC	O
Havelange	I-PER	O

[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Weah	I-PER	O
UEFA	I-ORG	I-MISC
[I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Costa	I-PER	O

[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Costa	I-PER	I-LOC
[I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O]
Weah	I-PER	O
Milan	I-ORG	I-PER
[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O]
Italians	I-MISC	O
Europoean	I-MISC	O

[O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-LOC, O]
[O, O, O, I-LOC, I-ORG, O, O, O, O]
MANCHESTER	I-ORG	I-LOC
AUSTRIA	I-LOC	O

[VIENNA, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
VIENNA	I-LOC	O

[O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
Britons	I-MISC	O
Mercedes	I-MISC	O

[O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Rapid	I-ORG	O

[I-MISC, B-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
Serie	B-MISC	O
[O, O, O, I-ORG, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
Vicenza	I-ORG	O
[O, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
Igor	I-PER	O
Kolyvanov	I-PER	O
Bologna	I-ORG	I-PER
Piacenza	I-ORG	O

[Cagliari, (, 16, ), v, Reggiana, (, 18, ), 1530]
[I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-MISC, I-PER, O]
Ramon	I-PER	I-MISC

[O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, I-PER, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
Amoruso	I-PER	O
Emiliano	I-PER	O
Bigica	I-PER	O
Perugia	I-ORG	I-PER
Croat	I-MISC	I-PER
Rapajic	I-PER	O
Fausto	I-PER	O
Pizzi	I-PER	O

[Lazio, (, 12, ), v, AS, Roma, (, 7, ), 1930]
[I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
Lazio	I-ORG	I-PER
AS	I-ORG	O

[O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-MISC, I-MISC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-MISC, O, O]
Roman	I-MISC	O
[I-ORG, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
Czech	I-LOC	I-MISC
Paolo	I-PER	O
Roma	I-ORG	O
Balbo	I-PER	O
Marco	I-PER	O
Delvecchio	I-PER	O
Francesco	I-PER	I-ORG
Totti	I-PER	O

[O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, I-MISC, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, I-MISC, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
Champions	I-MISC	O
'	I-MISC	O

[I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
Liberian	I-MISC	I-PER
[O, O, O, I-ORG, O, O, I-ORG, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
Udinese	I-ORG	O

[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-MISC, O, O]
Verona	I-ORG	I-LOC
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Verona	I-ORG	I-LOC
Eugenio	I-PER	O
Corini	I-PER	O

[Parma, (, 14, ), v, Atlalanta, (, 15, ), 1330]
[I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, I-PER, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O]
Croat	I-MISC	I-PER
[I-ORG, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-MISC, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
Bravo	I-PER	O
Fabio	I-PER	O
Cannavaro	I-PER	O
[I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Filippo	I-PER	O
Inzaghi	I-PER	O

[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O]
Portuguese	I-MISC	I-PER
Dimas	I-PER	O
Piero	I-PER	O
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, O, O]
Sampdoria	I-ORG	O
Roberto	I-PER	O
Mancini	I-PER	O
[O, O, I-ORG, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Vicenza	I-ORG	O
Uruguayan	I-MISC	O
[I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, O, O]
Inter	I-ORG	I-PER
Joceyln	I-PER	O
Angloma	I-PER	O
Zamorano	I-PER	O

[BASKETBALL, -, EUROLEAGUE, RESULT, .]
[O, O, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
EuroLeague	I-MISC	O

[I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-ORG, O, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-ORG, O, O]
Cleymans	I-PER	O
Jacques	I-PER	I-ORG
[I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O]
Chadler	I-PER	O
Aisa	I-PER	O
