[O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
JAPAN	I-LOC	O
CHINA	I-PER	O

[Nadim, Ladki]
[I-PER, I-PER]
[O, O]
Ladki	I-PER	O

[AL-AIN, ,, United, Arab, Emirates, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
AL-AIN	I-LOC	O

[O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
[O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O]
Uzbek	I-MISC	O

[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Oleg	I-PER	O
Shatskiku	I-PER	O

[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Takagi	I-PER	O
Yanagimoto	I-PER	O
Syrian	I-MISC	O
Salem	I-PER	O
[O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Syrian	I-MISC	O

[I-LOC, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
FIFA	I-ORG	O

[O, I-LOC, O, I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
UAE	I-LOC	O
[I-ORG, I-ORG, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
ITALY	I-LOC	O

[ROME, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
ROME	I-LOC	O

[Italy, recalled, Marcello, Cuttitta]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER]
[I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Bordon	I-PER	O
Coste	I-PER	O
[I-PER, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
Paolo	I-PER	O
Vaccari	I-PER	O
Marcello	I-PER	O
Cuttitta	I-PER	O
Leandro	I-PER	O
Manteri	I-PER	O
Diego	I-PER	O
Dominguez	I-PER	O
Orazio	I-PER	O
Arancio	I-PER	O
Massimo	I-PER	O
Giovanelli	I-PER	O
Walter	I-PER	O
Cristofoletto	I-PER	O
Franco	I-PER	O
Properzi	I-PER	O
Curti	I-PER	O
Massimo	I-PER	O
Cuttitta	I-PER	O
Giambatista	I-PER	O
Croci	I-PER	O
Nicola	I-PER	O
Mazzucato	I-PER	O

[O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-LOC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
SYRIA	I-LOC	O

[AL-AIN, ,, United, Arab, Emirates, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, O, O, O]
Japan	I-LOC	O

[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Takagi	I-PER	O
[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
Naoki	I-PER	O
Soma	I-PER	O
Ihara	I-PER	O
Norio	I-PER	O
Omura	I-PER	O
Motohiro	I-PER	O
Yamaguchi	I-PER	O
Honda	I-PER	I-ORG
Takagi	I-PER	O
Hiroshi	I-PER	O
Nanami	I-PER	O
Kazuyoshi	I-PER	O
Miura	I-PER	O
[I-LOC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Salem	I-PER	O
Bitar	I-PER	O
Bachar	I-PER	O
Srour	I-PER	O
Tarek	I-PER	O
Jabban	I-PER	O
Louay	I-PER	O
Taleb	I-PER	O
Nihad	I-PER	O
al-Boushi	I-PER	O

[FREESTYLE, SKIING-WORLD, CUP, MOGUL, RESULTS, .]
[O, I-MISC, I-MISC, O, O, O]
[I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O]
FREESTYLE	O	I-MISC

[TIGNES, ,, France, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, O]
TIGNES	I-LOC	O

[AL-AIN, ,, United, Arab, Emirates, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
AL-AIN	I-LOC	O

[Japan, 2, Syria, 1, (, halftime, 0-1, )]
[I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
Takuya	I-PER	O
Takagi	I-PER	O

[Syria, -, Nader, Jokhadar, 7]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, O]
Jokhadar	I-PER	O

[China, 0, Uzbekistan, 2, (, halftime, 0-0, )]
[I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-ORG, O, O, O, O, O]

[Scorers, :, Shkvyrin, Igor, 78, ,, Shatskikh, Oleg, 90]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Igor	I-PER	O
Shatskikh	I-PER	O
Oleg	I-PER	O

[Uzbekistan, 1, 1, 0, 0, 2, 0, 3]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
Uzbekistan	I-LOC	I-ORG

[SIALKOT, ,, Pakistan, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, O]
SIALKOT	I-LOC	O

[Zahoor, Elahi, b, Cairns, 86, (, corrects, from, 87, )]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
Zahoor	I-PER	O
Elahi	I-PER	O
86	O	I-PER

[Inzamamul, Haq, st, Germon, b, Astle, 2]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, I-PER, O]
Inzamamul	I-PER	O
Haq	I-PER	O
Germon	I-PER	O

[Waqar, Younis, st, Germon, b, Harris, 0]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O]
Germon	I-PER	O

[Mushtaq, Ahmad, not, out, 5]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O]
Ahmad	I-PER	O

[Fall, of, wicket, :, 1-177, (, corrects, from, 1-178, ), 2-225, 3-240, 4-247, 5-252, 6-260, 7-261, 8-269, 9-276]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
1-177	O	I-PER

[Bowling, :, Doull, 8-1-60-0, (, w-3, ), ,, Kennedy, 3-0-24-0, (, w-7, nb-1, ), ,]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
8-1-60-0	O	I-PER
3-0-24-0	O	I-PER

[Cairns, 8-1-35-1, (, w-2, ), ,, Vaughan, 9-1-55-1, ,, Harris, 10-0-42-5, (, w-1, ), ,]
[I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O]
8-1-35-1	O	I-PER
Vaughan	I-PER	O
10-0-42-5	O	I-PER

[Astle, 9-0-53-1, (, w-1, nb-1, )]
[I-PER, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O]
9-0-53-1	O	I-PER

[L., Germon, lbw, b, Afridi, 2]
[I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O]
[O, O, O, O, I-PER, O]
L.	I-PER	O
Germon	I-PER	O

[S., Doull, c, subs, (, M., Wasim, ), b, Waqar, 1]
[I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O]
subs	O	I-PER

[Bowling, :, Wasim, Akram, 8.1-0-43-3, (, 9w, ,, 1nb, ), ,, Waqar, Younis]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER]
[O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER]
8.1-0-43-3	O	I-PER
9w	O	I-PER

[O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
6-0-32-2	O	I-PER
8-0-54-2	O	I-PER

[10-0-42-0, (, 1w, ), ,, Shahid, Afridi, 7-0-40-2, ,, Salim, Malik, 2.5-0-8-1, ,]
[O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O]
10-0-42-0	O	I-PER
Shahid	I-PER	O
Afridi	I-PER	O
2.5-0-8-1	O	I-PER

[Ijaz, Ahmad, 0.1-0-0-0, .]
[I-PER, I-PER, O, O]
[I-PER, I-PER, I-PER, O]
0.1-0-0-0	O	I-PER

[Result, of, an, English, F.A., Challenge]
[O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC]
[O, O, O, I-MISC, O, O]
F.A.	I-MISC	O
Challenge	I-MISC	O

[SOCCER, -, BLINKER, BAN, LIFTED, .]
[O, O, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
BLINKER	I-PER	O

[I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-ORG, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O]
Reggie	I-PER	O
Blinker	I-PER	O
FIFA	I-ORG	O
Sheffield	I-ORG	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Blinker	I-PER	O
FIFA	I-ORG	O
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-ORG, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]

[BASKETBALL, -, EUROLEAGUE, STANDINGS, .]
[O, O, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O]

[Standings, in, the, men, "s", EuroLeague]
[O, O, O, O, O, I-MISC]
[O, O, O, O, O, O]
EuroLeague	I-MISC	O

[Maccabi, Tel, Aviv, (, Israel, ), 9, 5, 4, 14]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Maccabi	I-ORG	O
Tel	I-ORG	O
Aviv	I-ORG	O

[Ulker, Spor, (, Turkey, ), 9, 4, 5, 13]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Ulker	I-ORG	I-PER
Spor	I-ORG	I-PER

[Limoges, (, France, ), 9, 3, 6, 12]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Limoges	I-ORG	I-PER

[Panionios, (, Greece, ), 9, 3, 6, 12]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Panionios	I-ORG	I-PER

[Teamsystem, Bologna, (, Italy, ), 9, 7, 2, 16]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Teamsystem	I-ORG	I-PER
Bologna	I-ORG	I-PER

[Cibona, Zagreb, (, Croatia, ), 9, 5, 4, 14]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Cibona	I-ORG	I-PER
Zagreb	I-ORG	I-PER

[Alba, Berlin, (, Germany, ), 9, 5, 4, 14]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Alba	I-ORG	I-LOC
Berlin	I-ORG	I-LOC

[Charleroi, (, Belgium, ), 9, 0, 9, 9]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Charleroi	I-ORG	I-PER

[Panathinaikos, (, Greece, ), 9, 7, 2, 16]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Panathinaikos	I-ORG	I-PER

[Ljubljana, (, Slovenia, ), 9, 6, 3, 15]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Ljubljana	I-ORG	I-PER

[Villeurbanne, (, France, ), 9, 6, 3, 15]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Villeurbanne	I-ORG	I-PER

[Split, (, Croatia, ), 9, 4, 5, 13]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Split	I-ORG	I-PER

[Efes, Pilsen, (, Turkey, ), 9, 7, 2, 16]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Efes	I-ORG	I-PER
Pilsen	I-ORG	I-PER

[Pau-Orthez, (, France, ), 9, 5, 4, 14]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Pau-Orthez	I-ORG	I-PER

[Kinder, Bologna, (, Italy, ), 9, 4, 5, 13]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Kinder	I-ORG	I-PER
Bologna	I-ORG	I-PER

[Sevilla, (, Spain, ), 9, 4, 5, 13]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Sevilla	I-ORG	I-PER

[RUGBY, UNION, -, LITTLE, TO, MISS, CAMPESE, FAREWELL, .]
[I-ORG, I-ORG, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
LITTLE	I-PER	O
[O, I-PER, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O]
[O, I-PER, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
Owen	I-PER	O
Finegan	I-PER	O

[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, I-LOC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, I-LOC, O]
Campese	I-PER	O
[O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Campo	I-PER	O
Twickenham	I-LOC	O

[O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O]
League	O	I-MISC
Barbarians	I-ORG	O
plus	O	I-PER
All	I-ORG	I-PER
Black	I-ORG	I-PER
[I-ORG, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
Barbarians	I-ORG	O
[I-LOC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
Matthew	I-PER	O
Burke	I-PER	O
Sam	I-PER	O
Payne	I-PER	O
Owen	I-PER	O
Finegan	I-PER	O

[HARARE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
Chapman	I-LOC	O
Golf	I-LOC	O
Club	I-LOC	O
Des	I-PER	O
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Hennie	I-PER	O
Swart	I-PER	O

[Botes, 72, 68, ,, Greg, Reid, 72, 68, ,, Clinton, Whitelaw, 70]
[I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O]
Botes	I-PER	O
Whitelaw	I-PER	O

[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
Brett	I-PER	O
Liddle	I-PER	O
Hugh	I-PER	O
Baiocchi	I-PER	O
Adilson	I-PER	O
Sammy	I-PER	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
MACEDONIA	I-LOC	O

[BUCHAREST, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
Ion	I-PER	O
Otelul	I-ORG	O
Galati	I-ORG	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
Otelul	I-ORG	O
Galati	I-ORG	O

[O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
League	O	I-MISC
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-MISC, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O]
Florin	I-PER	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Tibor	I-PER	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Gheorghe	I-PER	O
Popescu	I-PER	O
Constantin	I-PER	O
Galca	I-PER	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Ioan	I-PER	O
Ionel	I-PER	O
Danciulescu	I-PER	O
Viorel	I-PER	O
Ion	I-PER	O

[REUTER]
[I-ORG]
[I-PER]
REUTER	I-ORG	I-PER

[RIO, DE, JANEIRO, 1996-12-05]
[I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O]

[CRICKET, -, LARA, ENDURES, ANOTHER, MISERABLE, DAY, .]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
LARA	I-PER	O

[MELBOURNE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
overhauled	O	I-PER
West	I-LOC	I-PER
Indies	I-LOC	I-PER

[O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
all-rounder	O	I-PER

[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Lara	I-PER	O
Geoff	I-PER	O
Marsh	I-PER	O

[O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O]
Melbourne	I-LOC	O

[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
WEST	I-LOC	O
INDIES	I-LOC	O
WORLD	I-MISC	O
SERIES	I-MISC	O

[MELBOURNE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
MELBOURNE	I-LOC	O

[Bowling, :, Reiffel, 10-2-26-0, (, nb-3, ), ,, Gillespie, 10-0-39-2, ,]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
10-2-26-0	O	I-PER
Gillespie	I-PER	O

[Moody, 10-1-25-2, ,, Blewett, 6.2-0-27-1, ,, Warne, 10-0-34-2, (, w-1, ), ,]
[I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O]
Moody	I-PER	I-ORG
10-1-25-2	O	I-ORG
Blewett	I-PER	O
10-0-34-2	O	I-PER

[R., Ponting, lbw, McLean, 5]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
McLean	I-PER	O

[M., Bevan, st, Murray, b, Hooper, 3]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
st	O	I-PER

[T., Moody, not, out, 3]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O]
T.	I-PER	O
Moody	I-PER	O

[Bowling, :, Ambrose, 10-3-19-0, (, 2nb, 1w, ), ,, Walsh, 9-0-34-0, (, 4nb, ), ,]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O]
10-3-19-0	O	I-PER
9-0-34-0	O	I-PER

[Benjamin, 9.4-0-43-1, (, 1nb, 1w, ), ,, Hooper, 10-0-27-2, (, 1nb, ), ,, McLean]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
9.4-0-43-1	O	I-PER
10-0-27-2	O	I-PER
McLean	I-PER	O

[10-1-33-2, (, 1w, ), .]
[O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
INDIES	I-LOC	O

[MELBOURNE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, O]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
Shivnarine	I-PER	O
Chanderpaul	I-PER	O

[O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
WEST	I-LOC	O
INDIES	I-LOC	O

[MELBOURNE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
MELBOURNE	I-LOC	O

[CRICKET, -, SHEFFIELD, SHIELD, SCORE, .]
[O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
SHEFFIELD	I-MISC	O
SHIELD	I-MISC	O

[HOBART, ,, Australia, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, O]
HOBART	I-LOC	O

[O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O]
Shield	I-MISC	O
Tasmania	I-LOC	O
Victoria	I-LOC	O

[I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, O]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
LARA	I-PER	O

[MELBOURNE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Lara	I-PER	O

[O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
Shane	I-PER	O
Warne	I-PER	O

[I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
Melbourne	I-LOC	O
Cricket	I-LOC	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Tour	O	I-MISC
Clive	I-PER	O
Lloyd	I-PER	O
Lara	I-PER	O
confronting	O	I-LOC
Geoff	I-PER	O
Marsh	I-PER	O

[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
Sydney	I-LOC	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
Lara	I-PER	O

[O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
WEST	I-LOC	O
INDIES	I-LOC	O

[MELBOURNE, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O]
Courtney	I-PER	O
Walsh	I-PER	O
[I-LOC, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Shivnarine	I-PER	O
Chanderpaul	I-PER	O
Nixon	I-PER	O
McLean	I-PER	O
Curtly	I-PER	O
Ambrose	I-PER	O

[BADMINTON, -, WORLD, GRAND, PRIX, RESULTS, .]
[O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
WORLD	I-MISC	O

[BALI, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
BALI	I-LOC	O

[O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER]
[I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-ORG]
Semifinals	O	I-PER
[I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, I-PER]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-ORG, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
Semifinals	O	I-PER
Camilla	I-PER	I-ORG
Martin	I-PER	I-ORG
[O, O, I-MISC, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O]
[O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O]
ARAB	I-MISC	O

[CAIRO, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
CAIRO	I-LOC	O

[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-MISC, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O]
National	I-LOC	I-ORG
stadium	I-LOC	I-ORG
Arab	I-ORG	I-MISC
Contractors	I-ORG	O
Sodigraf	I-ORG	O

[Aly, Ashour, 7, ,, 56, penalty, ,, Mohamed, Ouda, 24, ,, 73]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
Aly	I-PER	O
Ashour	I-PER	O

[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
NHL	I-ORG	O

[NEW, YORK, 1996-12-06]
[I-LOC, I-LOC, O]
[I-ORG, I-ORG, O]
NEW	I-LOC	I-ORG
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
League	I-ORG	O

[NORTHEAST, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
NORTHEAST	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[HARTFORD, 12, 7, 6, 77, 76, 30]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
HARTFORD	I-ORG	O

[BUFFALO, 13, 12, 1, 77, 76, 27]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
BUFFALO	I-ORG	O

[ATLANTIC, DIVISION]
[I-LOC, O]
[I-MISC, I-MISC]
ATLANTIC	I-LOC	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[WASHINGTON, 13, 12, 1, 69, 66, 27]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
WASHINGTON	I-ORG	O

[NY, RANGERS, 10, 13, 5, 91, 81, 25]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
NY	I-ORG	O
RANGERS	I-ORG	O

[NY, ISLANDERS, 7, 11, 8, 65, 72, 22]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
NY	I-ORG	O
ISLANDERS	I-ORG	O

[TAMPA, BAY, 8, 15, 2, 69, 81, 18]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
TAMPA	I-ORG	O
BAY	I-ORG	O

[DALLAS, 16, 9, 1, 74, 60, 33]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
DALLAS	I-ORG	O

[PACIFIC, DIVISION]
[I-LOC, O]
[I-MISC, I-MISC]
PACIFIC	I-LOC	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[VANCOUVER, 14, 11, 1, 84, 83, 29]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
VANCOUVER	I-ORG	O

[EDMONTON, 13, 14, 1, 94, 88, 27]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
EDMONTON	I-ORG	O

[SAN, JOSE, 10, 13, 4, 69, 87, 24]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O]
SAN	I-ORG	I-LOC
JOSE	I-ORG	I-LOC

[CALGARY, 10, 16, 2, 65, 77, 22]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
CALGARY	I-ORG	O

[TORONTO, AT, NY, RANGERS]
[I-ORG, O, I-ORG, I-ORG]
[I-ORG, O, I-LOC, O]
NY	I-ORG	I-LOC
RANGERS	I-ORG	O

[NHL, ICE, HOCKEY, -, THURSDAY, "S", RESULTS, .]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
NHL	I-ORG	O

[NEW, YORK, 1996-12-06]
[I-LOC, I-LOC, O]
[I-ORG, I-ORG, O]
NEW	I-LOC	I-ORG
YORK	I-LOC	I-ORG

[O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
NBA	I-ORG	O
NHL	I-ORG	O
La	I-ORG	O
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
NFL	I-ORG	O
EAGLES	I-ORG	O

[INDIANAPOLIS, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Marshall	I-PER	O
Faulk	I-PER	O
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, I-LOC, O]
[O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Eagles	I-ORG	O

[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-ORG, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O]
New	I-ORG	I-LOC
York	I-ORG	I-LOC
[O, O, O, I-ORG, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Green	I-ORG	O
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
Colts	I-ORG	O
cornerback	O	I-PER
[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Kerwin	I-PER	O
Bell	I-PER	O
Miami	I-ORG	O
Dolphins	I-ORG	O
NFL	I-ORG	O
[O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Eagles	I-ORG	O
Ty	I-PER	O
Detmer	I-PER	O

[NEW, YORK, 1996-12-06]
[I-LOC, I-LOC, O]
[I-ORG, I-ORG, O]
NEW	I-LOC	I-ORG
YORK	I-LOC	I-ORG

[ATLANTIC, DIVISION]
[I-LOC, O]
[I-MISC, I-MISC]
ATLANTIC	I-LOC	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[MIAMI, 14, 4, .778, -]
[I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O]
MIAMI	I-ORG	O

[NEW, YORK, 10, 6, .625, 3]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, I-ORG, O]
.625	O	I-ORG

[ORLANDO, 8, 6, .571, 4]
[I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, O]
ORLANDO	I-ORG	O
.571	O	I-ORG

[CENTRAL, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
CENTRAL	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[CHICAGO, 17, 1, .944, -]
[I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O]
17	O	I-ORG

[DETROIT, 13, 3, .813, 3]
[I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, I-ORG, O]
.813	O	I-ORG

[CHARLOTTE, 8, 8, .500, 8]
[I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O]
CHARLOTTE	I-ORG	O

[MIDWEST, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
MIDWEST	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[HOUSTON, 16, 2, .889, -]
[I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O]
16	O	I-ORG

[UTAH, 14, 2, .875, 1]
[I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, O]
UTAH	I-ORG	O
.875	O	I-ORG

[DENVER, 5, 14, .263, 11, 1/2]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O]
DENVER	I-ORG	I-PER

[PACIFIC, DIVISION]
[I-LOC, O]
[I-MISC, I-MISC]
PACIFIC	I-LOC	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[LA, LAKERS, 13, 7, .650, 2]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, I-ORG, O]
.650	O	I-ORG

[PORTLAND, 11, 8, .579, 3, 1/2]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, O, O]
PORTLAND	I-ORG	O
.579	O	I-ORG

[INDIANA, AT, GOLDEN, STATE]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-ORG, O, I-LOC, O]
STATE	I-LOC	O

[ORLANDO, AT, LA, LAKERS]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-ORG, O, I-LOC, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
NFL	I-ORG	O

[NEW, YORK, 1996-12-05]
[I-LOC, I-LOC, O]
[I-ORG, I-ORG, O]
NEW	I-LOC	I-ORG
YORK	I-LOC	I-ORG

[National, Football, League]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG]
[I-MISC, I-MISC, I-MISC]
League	I-ORG	I-MISC

[AMERICAN, FOOTBALL, CONFERENCE]
[I-MISC, O, O]
[O, O, O]
AMERICAN	I-MISC	O

[EASTERN, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
EASTERN	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[NEW, ENGLAND, 9, 4, 0, 355, 269]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O]
NEW	I-ORG	I-LOC
ENGLAND	I-ORG	I-LOC

[INDIANAPOLIS, 8, 6, 0, 269, 284]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
INDIANAPOLIS	I-ORG	O

[CENTRAL, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
CENTRAL	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, I-ORG]
[O, O, O, O, O]
PA	I-ORG	O

[WESTERN, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
WESTERN	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[X-DENVER, 12, 1, 0, 351, 199]
[I-MISC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
X-DENVER	I-MISC	O

[EASTERN, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
EASTERN	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[DALLAS, 8, 5, 0, 254, 201]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
DALLAS	I-ORG	O

[WASHINGTON, 8, 5, 0, 291, 251]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
WASHINGTON	I-ORG	O

[CENTRAL, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
CENTRAL	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[Y-GREEN, BAY, 10, 3, 0, 346, 191]
[I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
Y-GREEN	I-MISC	O
BAY	I-MISC	O

[WESTERN, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
WESTERN	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[DENVER, AT, GREEN, BAY]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-PER, O, I-LOC, O]
DENVER	I-ORG	I-PER
BAY	I-LOC	O

[WASHINGTON, AT, TAMPA, BAY]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-ORG, O, I-LOC, O]
BAY	I-LOC	O

[NY, JETS, AT, NEW, ENGLAND]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[O, O, O, I-LOC, I-LOC]
NY	I-ORG	O
JETS	I-ORG	O

[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
NFL	I-ORG	O

[NEW, YORK, 1996-12-05]
[I-LOC, I-LOC, O]
[I-ORG, I-ORG, O]
NEW	I-LOC	I-ORG
YORK	I-LOC	I-ORG

[Result, of, National, Football]
[O, O, I-ORG, I-LOC]
[O, O, I-ORG, I-ORG]

[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
League	I-LOC	O

[INDIANAPOLIS, 37, Philadelphia, 10]
[I-ORG, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-MISC, I-MISC, O, I-PER, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
NCAA	I-ORG	O
FOOTBALL-OHIO	I-MISC	O
STATE	I-MISC	O
PACE	I-PER	O
LOMBARDI	I-MISC	O
AWARD	I-MISC	O

[HOUSTON, 1996-12-05]
[I-LOC, O]
[I-ORG, O]
HOUSTON	I-LOC	I-ORG

[I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Ohio	I-ORG	I-LOC
Award	I-MISC	O
[I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, I-ORG, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Ohio	I-ORG	I-LOC
State	I-ORG	O
[I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
Pace	I-PER	O
Virginia	I-ORG	O
Tech	I-ORG	O
Arizona	I-ORG	I-PER
State	I-ORG	I-PER
offensive	O	I-PER
tackle	O	I-PER
Jared	I-PER	O
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Award	I-MISC	O
Vince	I-PER	O
Lombardi	I-PER	O
Green	I-ORG	O
Bay	I-ORG	O
Packers	I-ORG	O

[AMSTERDAM, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
AMSTERDAM	I-LOC	O

[Twente, Enschede, 18, 10, 4, 4, 28, 15, 34]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Twente	I-ORG	O
Enschede	I-ORG	O

[Roda, JC, Kerkrade, 17, 7, 6, 4, 19, 21, 27]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
Kerkrade	I-ORG	O

[Utrecht, 18, 4, 10, 4, 26, 24, 22]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
18	O	I-ORG

[Volendam, 18, 5, 6, 7, 20, 23, 21]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Volendam	I-ORG	O

[NAC, Breda, 18, 6, 3, 9, 17, 29, 21]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
18	O	I-ORG

[Willem, II, Tilburg, 18, 5, 4, 9, 19, 31, 19]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
Tilburg	I-ORG	O

[Groningen, 18, 4, 6, 8, 20, 31, 18]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
18	O	I-ORG

[AZ, Alkmaar, 18, 5, 2, 11, 16, 23, 17]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
18	O	I-ORG

[Fortuna, Sittard, 17, 3, 7, 7, 14, 28, 16]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
17	O	I-ORG

[NEC, Nijmegen, 18, 3, 7, 8, 19, 32, 16]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
18	O	I-ORG

[RKC, Waalwijk, 19, 3, 5, 11, 18, 33, 14]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
19	O	I-ORG

[BONN, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
BONN	I-LOC	O

[Karlsruhe, 17, 8, 4, 5, 30, 20, 28]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Karlsruhe	I-ORG	O

[VfL, Bochum, 16, 7, 6, 3, 23, 21, 27]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
VfL	I-ORG	O
Bochum	I-ORG	O

[1., FC, Cologne, 16, 8, 2, 6, 31, 27, 26]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
1.	I-ORG	O
FC	I-ORG	I-PER
Cologne	I-ORG	O

[Schalke, 04, 17, 7, 4, 6, 25, 26, 25]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
04	I-ORG	O

[SV, 1860, Munich, 17, 4, 6, 7, 25, 31, 18]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
17	O	I-ORG

[FC, St., Pauli, 15, 5, 3, 7, 21, 28, 18]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
Pauli	I-ORG	O

[Hamburger, SV, 16, 4, 5, 7, 20, 25, 17]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
16	O	I-ORG

[Arminia, Bielefeld, 16, 4, 4, 8, 18, 28, 16]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
16	O	I-ORG

[FC, Hansa, Rostock, 17, 4, 3, 10, 19, 26, 15]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
17	O	I-ORG

[Borussia, Monchengladbach, 16, 4, 3, 9, 12, 22, 15]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
16	O	I-ORG

[SC, Freiburg, 17, 4, 1, 12, 20, 40, 13]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
17	O	I-ORG

[PARIS, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[I-ORG, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER]
[I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Jocelyn	I-PER	O

[Gourvennec, 67, ,, Christophe, Pignol, 72, ), .]
[I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
Gourvennec	I-PER	O

[AMSTERDAM, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
AMSTERDAM	I-LOC	O

[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O]
Konterman	I-PER	O

[PARIS, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
PARIS	I-LOC	O

[PARIS, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
PARIS	I-LOC	O

[BONN, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
BONN	I-LOC	O

[I-ORG, O, O, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O]
[I-ORG, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
Wosz	I-PER	O
18th	O	I-PER
Ramelow	I-PER	O

[I-LOC, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, O, O, I-LOC, O, O]
[I-ORG, O, O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-ORG, O, O]
Karlsruhe	I-LOC	I-ORG
44th	O	I-PER
Dundee	I-ORG	O

[Schalke, 2, (, Mulder, 2nd, and, 27th, ), Hansa, Rostock, 0, .]
[I-ORG, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O]
[I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O]
2nd	O	I-PER

[MUNICH, ,, Germany, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, O]
MUNICH	I-LOC	O

[O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
WEAH	I-PER	O
PORTUGAL	I-LOC	O
COSTA	I-PER	O

[LISBON, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[I-LOC, O, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O]
Porto	I-ORG	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O]
Costa	I-PER	I-LOC

[The, Portuguese, host, Germany, on, December, 14, .]
[O, I-MISC, O, I-LOC, O, O, O, O]
[O, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
Portuguese	I-MISC	O

[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
Deportivo	I-ORG	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O]
Oviedo	I-ORG	I-PER
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, O]
Celtic	I-ORG	O
Glasgow	I-ORG	O

[O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
REAL	I-ORG	O
MADRID	I-ORG	O
BARCELONA	I-ORG	O

[MADRID, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, O]
[I-MISC, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]

[To, win, :, 6-5, Real, Madrid, ;, 7-4, Barcelona]
[O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-ORG]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
6-5	O	I-ORG

[Real, Madrid, to, win, Barcelona, to, win]
[I-ORG, I-ORG, O, O, I-ORG, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O]
Barcelona	I-ORG	O

[5-2, Real, Madrid, Real, Madrid]
[O, I-ORG, I-ORG, B-ORG, I-ORG]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, I-ORG, I-ORG]
5-2	O	I-ORG
Real	B-ORG	I-ORG

[14-1, Real, Madrid, Draw]
[O, I-ORG, I-ORG, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O]
14-1	O	I-ORG

[28-1, Real, Madrid, Barcelona]
[O, I-ORG, I-ORG, B-ORG]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, I-ORG]
28-1	O	I-ORG
Barcelona	B-ORG	I-ORG

[5-1, Draw, Real, Madrid]
[O, O, I-ORG, I-ORG]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, I-ORG]
5-1	O	I-ORG
Draw	O	I-ORG

[11-2, Draw, Barcelona]
[O, O, I-ORG]
[O, O, O]
Barcelona	I-ORG	O

[25-1, Barcelona, Real, Madrid]
[O, I-ORG, B-ORG, I-ORG]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, I-ORG]
25-1	O	I-ORG
Real	B-ORG	I-ORG

[14-1, Barcelona, Draw]
[O, I-ORG, O]
[I-ORG, I-ORG, O]
14-1	O	I-ORG

[4-1, Barcelona, Barcelona]
[O, I-ORG, B-ORG]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG]
4-1	O	I-ORG
Barcelona	B-ORG	I-ORG

[Real, Madrid, Barcelona]
[I-ORG, I-ORG, B-ORG]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG]
Barcelona	B-ORG	I-ORG

[9-2, Davor, Suker, 9-2, Ronaldo]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, O, O, O, O]
Suker	I-PER	O
Ronaldo	I-PER	O

[5-1, Pedrag, Mijatovic, 7-1, Luis, Figo]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
Pedrag	I-PER	O
Luis	I-PER	O
Figo	I-PER	O

[7-1, Raul, Gonzalez, 7-1, Juan, Pizzi]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[O, O, O, O, O, O]
Raul	I-PER	O
Juan	I-PER	O
Pizzi	I-PER	O

[12-1, Fernando, Redondo, 9-1, Giovanni]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, O, O, O, O]
Fernando	I-PER	O
Giovanni	I-PER	O

[14-1, Victor, Sanchez, 12-1, Guillermo]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, O]
14-1	O	I-PER
12-1	O	I-PER
Guillermo	I-PER	O

[Amor]
[I-PER]
[O]
Amor	I-PER	O

[16-1, Jose, Amavisca, 14-1, Roger, Garcia]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[O, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER]
14-1	O	I-PER

[16-1, Manolo, Sanchis, 14-1, Gheorghe]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, O, O, O, O]
Manolo	I-PER	O
Sanchis	I-PER	O
Gheorghe	I-PER	O

[Popescu]
[I-PER]
[O]
Popescu	I-PER	O

[16-1, Roberto, Carlos, 16-1]
[O, I-PER, I-PER, O]
[O, I-PER, I-PER, I-PER]
16-1	O	I-PER

[JosepGuardiola]
[I-PER]
[O]
JosepGuardiola	I-PER	O

[20-1, Fernando, Hierro, 20-1, Ivan, de]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER]
20-1	O	I-PER
20-1	O	I-PER

[laPena]
[I-PER]
[O]
laPena	I-PER	O

[20-1, Luis, Milla, 25-1, Luis]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, O, O, O, O]
Luis	I-PER	O
Milla	I-PER	O
Luis	I-PER	O

[Enrique]
[I-PER]
[O]
Enrique	I-PER	O

[33-1, Fernando, Sanz, 25-1]
[O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O]
Fernando	I-PER	O
Sanz	I-PER	O

[AbelardoFernandez]
[I-PER]
[O]

[40-1, Carlos, Secretario, 28-1, Sergi, Barjuan]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER]
40-1	O	I-PER
28-1	O	I-PER

[40-1, Rafael, Alkorta, 33-1, Albert]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, O, O, O, O]
Rafael	I-PER	O
Alkorta	I-PER	O
Albert	I-PER	O

[Ferrer]
[I-PER]
[O]
Ferrer	I-PER	O

[40-1, Chendo, Porlan, 33-1, Miguel, Nadal]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[O, O, O, O, O, O]
Porlan	I-PER	O
Miguel	I-PER	O
Nadal	I-PER	O

[Laurent, Blanc]
[I-PER, I-PER]
[O, O]
Laurent	I-PER	O
Blanc	I-PER	O

[MADRID, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-LOC, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
stadium	I-LOC	O
Real	I-MISC	O
Madrid-Barcelona	I-MISC	O
Madrid	I-LOC	O

[MADRID, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
MADRID	I-LOC	O

[Deportivo, Coruna, 15, 9, 6, 0, 23, 7, 33]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Deportivo	I-ORG	O
Coruna	I-ORG	O

[Real, Betis, 15, 8, 5, 2, 28, 13, 29]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Real	I-ORG	O
Betis	I-ORG	O

[Athletic, Bilbao, 15, 7, 4, 4, 28, 22, 25]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Athletic	I-ORG	O
Bilbao	I-ORG	O

[Real, Sociedad, 15, 7, 3, 5, 20, 18, 24]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Real	I-ORG	O
Sociedad	I-ORG	O

[Valladolid, 15, 7, 3, 5, 19, 18, 24]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Valladolid	I-ORG	O

[Racing, Santander, 15, 5, 7, 3, 15, 15, 22]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Racing	I-ORG	O
Santander	I-ORG	O

[Rayo, Vallecano, 15, 5, 5, 5, 21, 19, 20]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Rayo	I-ORG	O
Vallecano	I-ORG	O

[Valencia, 15, 6, 2, 7, 23, 22, 20]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Valencia	I-ORG	O

[Celta, Vigo, 15, 5, 5, 5, 17, 17, 20]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Celta	I-ORG	O
Vigo	I-ORG	O

[Tenerife, 15, 5, 4, 6, 23, 17, 19]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Tenerife	I-ORG	O

[Espanyol, 15, 4, 4, 7, 17, 20, 16]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Espanyol	I-ORG	O

[Oviedo, 15, 4, 4, 7, 17, 21, 16]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Oviedo	I-ORG	O

[Logrones, 15, 4, 3, 8, 11, 33, 15]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Logrones	I-ORG	O

[Zaragoza, 15, 2, 8, 5, 18, 23, 14]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Zaragoza	I-ORG	O

[Sevilla, 15, 4, 2, 9, 13, 20, 14]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Sevilla	I-ORG	O

[Compostela, 15, 3, 4, 8, 13, 28, 13]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Compostela	I-ORG	O

[Hercules, 15, 2, 2, 11, 11, 29, 8]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Hercules	I-ORG	O

[Extremadura, 15, 1, 3, 11, 8, 30, 6]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
SPAIN	I-LOC	O
ARMANDO	I-PER	O

[MADRID, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
Deportivo	I-ORG	O
Coruna	I-ORG	O
Armando	I-PER	O
Alvarez	I-PER	O

[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-PER, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-PER, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-ORG, O, I-PER, O, O, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
FIFA	I-ORG	O
HAVELANGE	I-PER	O
WEAH	I-PER	O

[ROME, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
ROME	I-LOC	O

[I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
FIFA	I-ORG	O
AC	I-ORG	O
Milan	I-ORG	O
[O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O]
FIFA	I-ORG	O
Liberian	I-MISC	O

[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Weah	I-PER	O
UEFA	I-ORG	O

[I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Costa	I-PER	O

[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Costa	I-PER	I-LOC
[I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O]
Weah	I-PER	O
[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-LOC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
MANCHESTER	I-ORG	O
UNITED	I-ORG	O

[VIENNA, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
VIENNA	I-LOC	O

[O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
Britons	I-MISC	O
Mercedes	I-MISC	O

[ROME, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
ROME	I-LOC	O

[I-MISC, B-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
Serie	B-MISC	O
A	I-MISC	O

[Bologna, (, 4, ), v, Piacenza, (, 13, ), 1330]
[I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Vicenza	I-ORG	O
[O, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
Igor	I-PER	O
Kolyvanov	I-PER	O
Bologna	I-ORG	O
Piacenza	I-ORG	O

[Cagliari, (, 16, ), v, Reggiana, (, 18, ), 1530]
[I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
Cagliari	I-ORG	O
Napoli	I-ORG	O
[O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O]
Daniele	I-PER	O
Carnasciali	I-PER	O
Lorenzo	I-PER	O
Amoruso	I-PER	O
Perugia	I-ORG	O
Fausto	I-PER	O
Pizzi	I-PER	O

[Lazio, (, 12, ), v, AS, Roma, (, 7, ), 1930]
[I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-MISC, I-MISC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O]
Roman	I-MISC	O
[I-ORG, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O]
Lazio	I-ORG	O
Czech	I-LOC	I-MISC
Roma	I-ORG	O
Abel	I-PER	O
Balbo	I-PER	O
Francesco	I-PER	O
Totti	I-PER	O

[Can, Milan, sink, any, further, ?]
[O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
Can	O	I-ORG

[O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, I-MISC, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
Liberian	I-MISC	I-ORG
Milan	I-ORG	O
[O, O, O, I-ORG, O, O, I-ORG, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
Good	O	I-ORG
Udinese	I-ORG	O

[Napoli, (, 5, ), v, Verona, (, 17, ), 1330]
[I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
Napoli	I-ORG	I-PER

[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
Napoli	I-ORG	O
Verona	I-ORG	O

[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Verona	I-ORG	I-PER
Eugenio	I-PER	O
[I-ORG, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Atalanta	I-ORG	O
Filippo	I-PER	O
Inzaghi	I-PER	O

[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Juventus	I-ORG	O
Portuguese	I-MISC	O
Piero	I-PER	O
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
Sampdoria	I-ORG	O

[Vicenza, (, 1, ), v, Internazionale, (, 2, ), 1330]
[I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, I-ORG, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Vicenza	I-ORG	O
Uruguayan	I-MISC	I-PER
[I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
Inter	I-ORG	O

[BASKETBALL, -, EUROLEAGUE, RESULT, .]
[O, O, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O]
EUROLEAGUE	I-MISC	O

[BRUSSELS, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
EuroLeague	I-MISC	O

[I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
Charleroi	I-ORG	O
Ron	I-PER	O
Ellis	I-PER	O
