[O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
JAPAN	I-LOC	O
CHINA	I-PER	I-ORG

[Nadim, Ladki]
[I-PER, I-PER]
[O, O]
Ladki	I-PER	O

[AL-AIN, ,, United, Arab, Emirates, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
AL-AIN	I-LOC	O

[O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
[O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O]
Uzbek	I-MISC	O
Igor	I-PER	O
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Oleg	I-PER	O
Shatskiku	I-PER	O

[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Takagi	I-PER	O
Hiroshige	I-PER	O
Yanagimoto	I-PER	O
Salem	I-PER	O
[O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Nader	I-PER	O
Jokhadar	I-PER	O

[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O]
Shu	I-PER	O
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
All	O	I-ORG

[I-ORG, I-ORG, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
CUTTITTA	I-PER	O

[Italy, recalled, Marcello, Cuttitta]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER]
[I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Cuttitta	I-PER	O
Coste	I-PER	O
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Bordon	I-PER	O
Coste	I-PER	O
[I-PER, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Coste	I-PER	O

[O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O]
[O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-MISC, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O]
Pertile	I-PER	O
Paolo	I-PER	O
Marcello	I-PER	O
Cuttitta	I-PER	O
Francescato	I-PER	O
Leandro	I-PER	O
Manteri	I-PER	O
Diego	I-PER	I-LOC
Dominguez	I-PER	O
Mazzariol	I-PER	O
Troncon	I-PER	O
Orazio	I-PER	O
Arancio	I-PER	O
Sgorlon	I-PER	O
Massimo	I-PER	O
Giovanelli	I-PER	O
Carlo	I-PER	I-LOC
Cristofoletto	I-PER	O
Carlo	I-PER	I-LOC
Massimo	I-PER	O
Cuttitta	I-PER	O
Giambatista	I-PER	O
Croci	I-PER	O
Guidi	I-PER	O
Nicola	I-PER	I-MISC
[O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-LOC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
SYRIA	I-LOC	O

[AL-AIN, ,, United, Arab, Emirates, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
AL-AIN	I-LOC	O

[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Takuya	I-PER	O
Takagi	I-PER	O
Salem	I-PER	O
[O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Jokhadar	I-PER	O
Ammar	I-PER	O
Awad	I-PER	O
Kenichi	I-PER	O
[O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
Naoki	I-PER	O
Soma	I-PER	O
Ihara	I-PER	O
Norio	I-PER	O
Honda	I-PER	I-ORG
Takagi	I-PER	O
[I-LOC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
Salem	I-PER	O
Bitar	I-PER	O
Bachar	I-PER	O
Srour	I-PER	O
Ammar	I-PER	O
Awad	I-PER	O
Louay	I-PER	O
Taleb	I-PER	O
Nihad	I-PER	O
al-Boushi	I-PER	O
Afash	I-PER	O
Dib	I-PER	O
Helou	I-PER	O
Ammar	I-PER	O
Rihawiy	I-PER	O

[FREESTYLE, SKIING-WORLD, CUP, MOGUL, RESULTS, .]
[O, I-MISC, I-MISC, O, O, O]
[O, O, I-MISC, O, O, O]
SKIING-WORLD	I-MISC	O

[TIGNES, ,, France, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, O]
TIGNES	I-LOC	O

[1., Jesper, Ronnback, (, Sweden, ), 25.76, points]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O, O]
Ronnback	I-PER	O

[2., Andrei, Ivanov, (, Russia, ), 24.88]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O]
Ivanov	I-PER	O

[4., Jean-Luc, Brassard, (, Canada, ), 24.40]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O]
Brassard	I-PER	O

[5., Korneilus, Hole, (, Norway, ), 23.92]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O]
Hole	I-PER	O

[6., Jeremie, Collomb-Patton, (, France, ), 23.87]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O]
Jeremie	I-PER	O
Collomb-Patton	I-PER	O

[7., Jim, Moran, (, U.S., ), 23.25]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O]
Moran	I-PER	O

[8., Dominick, Gauthier, (, Canada, ), 22.73]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O]
Gauthier	I-PER	O

[9., Johann, Gregoire, (, France, ), 22.58]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O]
Johann	I-PER	O
Gregoire	I-PER	O

[1., Tatjana, Mittermayer, (, Germany, ), 24.32]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O]
Mittermayer	I-PER	O

[2., Candice, Gilg, (, France, ), 24.31]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O]
Candice	I-PER	O
Gilg	I-PER	O

[3., Minna, Karhu, (, Finland, ), 24.05]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O]
Minna	I-PER	O
Karhu	I-PER	O

[4., Tae, Satoya, (, Japan, ), 23.75]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O]
Tae	I-PER	O
Satoya	I-PER	O

[5., Ann, Battellle, (, U.S., ), 23.56]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O]
Battellle	I-PER	O

[6., Donna, Weinbrecht, (, U.S., ), 22.48]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O]
Weinbrecht	I-PER	O

[7., Liz, McIntyre, (, U.S., ), 22.00]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O]
Liz	I-PER	O
McIntyre	I-PER	O

[8., Elena, Koroleva, (, Russia, ), 21.77]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O]
Koroleva	I-PER	O

[9., Ljudmila, Dymchenko, (, Russia, ), 21.59]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
Ljudmila	I-PER	O
Dymchenko	I-PER	O

[10., Katleen, Allais, (, France, ), 21.58]
[O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, O]
Allais	I-PER	O

[SOCCER, -, ASIAN, CUP, GROUP, C, RESULTS, .]
[O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O]
[O, O, O, I-MISC, O, O, O, O]
ASIAN	I-MISC	O

[AL-AIN, ,, United, Arab, Emirates, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O]
AL-AIN	I-LOC	O

[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
Takuya	I-PER	O
Takagi	I-PER	O

[Syria, -, Nader, Jokhadar, 7]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, O]
Jokhadar	I-PER	O

[China, 0, Uzbekistan, 2, (, halftime, 0-0, )]
[I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]

[Scorers, :, Shkvyrin, Igor, 78, ,, Shatskikh, Oleg, 90]
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Igor	I-PER	O
Shatskikh	I-PER	O
Oleg	I-PER	O

[Uzbekistan, 1, 1, 0, 0, 2, 0, 3]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Uzbekistan	I-LOC	O

[SIALKOT, ,, Pakistan, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, O]
SIALKOT	I-LOC	O

[Zahoor, Elahi, b, Cairns, 86, (, corrects, from, 87, )]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
Zahoor	I-PER	O
Elahi	I-PER	O

[Ijaz, Ahmad, c, Spearman, b, Vaughan, 59]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O]
Spearman	I-PER	O

[Inzamamul, Haq, st, Germon, b, Astle, 2]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
Inzamamul	I-PER	O
Haq	I-PER	O
Germon	I-PER	O
Astle	I-PER	O

[Shahid, Afridi, b, Harris, 2]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, O, O, I-PER, O]
Afridi	I-PER	O

[Moin, Khan, c, Astle, b, Harris, 1]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O]
Astle	I-PER	O

[Waqar, Younis, st, Germon, b, Harris, 0]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O]
Germon	I-PER	O

[Bowling, :, Doull, 8-1-60-0, (, w-3, ), ,, Kennedy, 3-0-24-0, (, w-7, nb-1, ), ,]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
Doull	I-PER	O

[Astle, 9-0-53-1, (, w-1, nb-1, )]
[I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
Astle	I-PER	O

[C., Spearman, c, Moin, Khan, b, Wasim, 0]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
Spearman	I-PER	O

[A., Parore, c, Ijaz, Ahmad, b, Saqlain, 37]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
Parore	I-PER	O

[S., Fleming, c, and, b, Afridi, 88]
[I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
Afridi	I-PER	O

[N., Astle, c, Ijaz, Ahmad, b, Salim, Malik, 20]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
Astle	I-PER	O

[L., Germon, lbw, b, Afridi, 2]
[I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O]
[I-PER, O, O, O, O, O]
Germon	I-PER	O
Afridi	I-PER	O

[S., Doull, c, subs, (, M., Wasim, ), b, Waqar, 1]
[I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O]
Doull	I-PER	O

[10-0-42-0, (, 1w, ), ,, Shahid, Afridi, 7-0-40-2, ,, Salim, Malik, 2.5-0-8-1, ,]
[O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O]
[O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O]
Afridi	I-PER	O

[SOCCER, -, BLINKER, BAN, LIFTED, .]
[O, O, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
BLINKER	I-PER	O

[I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-ORG, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, I-ORG, O, O, O]
Reggie	I-PER	O
Blinker	I-PER	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
Blinker	I-PER	O
Wednesday	I-ORG	O

[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
Blinker	I-PER	O
Engllsh	I-MISC	O

[O, O, I-ORG, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
LEEDS	I-ORG	I-LOC
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O]
Bowyer	I-PER	O
Yorkshire	I-LOC	I-ORG

[BASKETBALL, -, EUROLEAGUE, STANDINGS, .]
[O, O, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O]

[Standings, in, the, men, "s", EuroLeague]
[O, O, O, O, O, I-MISC]
[O, O, O, O, O, O]
EuroLeague	I-MISC	O

[Group, A]
[O, O]
[I-ORG, O]
Group	O	I-ORG

[Ulker, Spor, (, Turkey, ), 9, 4, 5, 13]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Ulker	I-ORG	O
Spor	I-ORG	O

[Limoges, (, France, ), 9, 3, 6, 12]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Limoges	I-ORG	O

[Panionios, (, Greece, ), 9, 3, 6, 12]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Panionios	I-ORG	O

[Group, B]
[O, O]
[I-ORG, O]
Group	O	I-ORG

[Alba, Berlin, (, Germany, ), 9, 5, 4, 14]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Berlin	I-ORG	I-LOC

[Charleroi, (, Belgium, ), 9, 0, 9, 9]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Charleroi	I-ORG	I-LOC

[Group, C]
[O, O]
[I-ORG, O]
Group	O	I-ORG

[Panathinaikos, (, Greece, ), 9, 7, 2, 16]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Panathinaikos	I-ORG	O

[Ljubljana, (, Slovenia, ), 9, 6, 3, 15]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Ljubljana	I-ORG	I-LOC

[Villeurbanne, (, France, ), 9, 6, 3, 15]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Villeurbanne	I-ORG	O

[Split, (, Croatia, ), 9, 4, 5, 13]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Split	I-ORG	I-LOC

[Group, D]
[O, O]
[I-ORG, O]
Group	O	I-ORG

[Efes, Pilsen, (, Turkey, ), 9, 7, 2, 16]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Efes	I-ORG	O
Pilsen	I-ORG	O

[Pau-Orthez, (, France, ), 9, 5, 4, 14]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Pau-Orthez	I-ORG	O

[Sevilla, (, Spain, ), 9, 4, 5, 13]
[I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Sevilla	I-ORG	O

[RUGBY, UNION, -, LITTLE, TO, MISS, CAMPESE, FAREWELL, .]
[I-ORG, I-ORG, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
LITTLE	I-PER	I-LOC
CAMPESE	I-PER	O

[Robert, Kitson]
[I-PER, I-PER]
[I-PER, O]
[O, I-PER, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O]
[O, I-PER, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
Little	I-PER	I-LOC
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O]
Owen	I-PER	O
Finegan	I-PER	O
Manu	I-PER	O

[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
Wallabies	I-ORG	O
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, I-LOC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, I-LOC, O]
Campese	I-PER	O
[O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Campo	I-PER	O
Twickenham	I-LOC	O

[O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O]
League	O	I-MISC
Barbarians	I-ORG	O
Stimpson	I-PER	O
All	I-ORG	O
Black	I-ORG	I-PER
forwards	O	I-PER
[I-ORG, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O]
Barbarians	I-ORG	O
Stimpson	I-PER	O
Bateman	I-PER	O
Gregor	I-PER	O
Howley	I-PER	O
Quinnell	I-PER	O
Back	I-PER	O
Dale	I-PER	O
McIntosh	I-PER	O
Pontypridd	I-LOC	O
Quinnell	I-PER	O
Garforth	I-PER	O
Hewitt	I-PER	O
[I-LOC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
Burke	I-PER	O
Roff	I-PER	O
Horan	I-PER	O
Campese	I-PER	O
Brial	I-PER	O
Owen	I-PER	O
Finegan	I-PER	O
Giffin	I-PER	O
Blades	I-PER	O
Caputo	I-PER	O

[O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-LOC, I-MISC, O, O, O, O]
GOLF	O	I-LOC
[O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-MISC, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O]
Zimbabwe	I-MISC	I-LOC
Chapman	I-LOC	I-PER
Golf	I-LOC	I-PER
Club	I-LOC	O
Terblanche	I-PER	O
Vuuren	I-PER	O
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER]
[I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Pitts	I-PER	O
Cayeux	I-PER	O
Murless	I-PER	O
Hennie	I-PER	O
Swart	I-PER	O
Schalk	I-PER	O

[Botes, 72, 68, ,, Greg, Reid, 72, 68, ,, Clinton, Whitelaw, 70]
[I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O]
Botes	I-PER	O
Whitelaw	I-PER	O

[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O]
Liddle	I-PER	O
Hugh	I-PER	O
Baiocchi	I-PER	O
Adilson	I-PER	O
da	I-PER	I-ORG
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Trevor	I-PER	O
Dodds	I-PER	O
Dion	I-PER	O
Fourie	I-PER	O

[Steve, Waltman, 72, 70, ,, Ian, Dougan, 73, 69]
[I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O]
Waltman	I-PER	O
Dougan	I-PER	O

[O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
[O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
Viorel	I-PER	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
Iordanescu	I-PER	O

[O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
League	O	I-ORG
title-holders	O	I-ORG

[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Petrescu	I-PER	O
Prodan	I-PER	O
Dobos	I-PER	O
Tibor	I-PER	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Hagi	I-PER	O
Popescu	I-PER	O
Constantin	I-PER	O
Galca	I-PER	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O]
Ioan	I-PER	O
Vladoiu	I-PER	O
Craioveanu	I-PER	O
Ionel	I-PER	O
Danciulescu	I-PER	O
Viorel	I-PER	O

[REUTER]
[I-ORG]
[I-PER]
REUTER	I-ORG	I-PER

[O, O, I-MISC, O, O, O]
[O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
CHAMPIONSHIP	O	I-MISC

[CRICKET, -, LARA, ENDURES, ANOTHER, MISERABLE, DAY, .]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
LARA	I-PER	O

[Robert, Galvin]
[I-PER, I-PER]
[I-PER, O]
Galvin	I-PER	O

[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
All-rounder	O	I-PER
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O]
Warne	I-PER	O

[I-LOC, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, O, I-ORG, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
Clive	I-PER	O
Lloyd	I-PER	I-ORG

[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
INDIES	I-LOC	O

[S., Campbell, c, Healy, b, Gillespie, 31]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, O]

[R., Samuels, c, M., Waugh, b, Gillespie, 7]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
Samuels	I-PER	O
Gillespie	I-PER	O

[B., Lara, c, Warne, b, Moody, 5]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, O]
Moody	I-PER	I-ORG

[S., Chanderpaul, c, Healy, b, Blewett, 54]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, O, O, I-PER, O, O, O]
Chanderpaul	I-PER	O
Blewett	I-PER	O

[J., Adams, lbw, b, Moody, 5]
[I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, I-ORG, O]
Moody	I-PER	I-ORG

[J., Murray, c, Blewett, b, Warne, 24]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
Blewett	I-PER	O
Warne	I-PER	O

[N., McLean, c, and, b, M., Waugh, 7]
[I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
McLean	I-PER	O

[K., Benjamin, b, Warne, 8]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
Warne	I-PER	O

[Bowling, :, Reiffel, 10-2-26-0, (, nb-3, ), ,, Gillespie, 10-0-39-2, ,]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O]
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
Gillespie	I-PER	O

[Moody, 10-1-25-2, ,, Blewett, 6.2-0-27-1, ,, Warne, 10-0-34-2, (, w-1, ), ,]
[I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Moody	I-PER	I-ORG
Blewett	I-PER	O
Warne	I-PER	O

[M., Taylor, b, McLean, 29]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
McLean	I-PER	O

[R., Ponting, lbw, McLean, 5]
[I-PER, I-PER, O, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
McLean	I-PER	O

[G., Blewett, not, out, 57]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O]
Blewett	I-PER	O

[T., Moody, not, out, 3]
[I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O]
T.	I-PER	I-ORG
Moody	I-PER	I-ORG

[O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O]
Warne	I-PER	O
Gillespie	I-PER	O

[Benjamin, 9.4-0-43-1, (, 1nb, 1w, ), ,, Hooper, 10-0-27-2, (, 1nb, ), ,, McLean]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
McLean	I-PER	O

[O, O, I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
INDIES	I-LOC	O

[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, O]
[I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
Shivnarine	I-PER	O
[O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
INDIES	I-LOC	O

[CRICKET, -, SHEFFIELD, SHIELD, SCORE, .]
[O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O]
SHEFFIELD	I-MISC	I-LOC
SHIELD	I-MISC	O

[HOBART, ,, Australia, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, O]
HOBART	I-LOC	O

[O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O]
Sheffield	I-MISC	I-ORG
Shield	I-MISC	O
[I-LOC, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, O]
[I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O]
Boon	I-PER	O
[O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
LARA	I-PER	O
AUSTRALIAN	O	I-MISC
TOUR	O	I-MISC

[O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O]
Warne	I-PER	O

[I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
Melbourne	I-LOC	I-ORG
Cricket	I-LOC	I-ORG
[O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-MISC, O, O, I-ORG, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Tour	O	I-MISC
Clive	I-PER	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
Sydney	I-LOC	I-ORG
Cricket	I-LOC	I-ORG
Ground	I-LOC	O

[O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
Melbourne	I-LOC	I-ORG
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
Blewett	I-PER	O
Warne	I-PER	O
Gillespie	I-PER	O

[I-LOC, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, I-PER, O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Sherwin	I-PER	O
Samuels	I-PER	O
Shivnarine	I-PER	O
Chanderpaul	I-PER	O
Junior	I-PER	O
McLean	I-PER	O
Curtly	I-PER	O

[BADMINTON, -, WORLD, GRAND, PRIX, RESULTS, .]
[O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, I-MISC, B-MISC, I-MISC, O, O]
GRAND	I-MISC	B-MISC

[BALI, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, B-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O]
Grand	I-MISC	B-MISC

[Group, B]
[O, O]
[I-ORG, O]
Group	O	I-ORG

[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
Dong	I-PER	O
Jiong	I-PER	O

[Group, C]
[O, O]
[I-ORG, O]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[I-ORG, O, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O]
Sun	I-PER	I-ORG
Jun	I-PER	O
Sidek	I-PER	O

[Group, D]
[O, O]
[I-ORG, O]
[I-PER, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
Budi	I-PER	O
Santoso	I-PER	O

[I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, I-PER]
[I-PER, O, I-LOC, O, O, I-ORG, O, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, O]
Sun	I-PER	I-ORG
Jun	I-PER	O
Budi	I-PER	O
Kusuma	I-PER	O

[Group, A]
[O, O]
[I-ORG, O]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O, O]
Audina	I-PER	O

[Group, B]
[O, O]
[I-ORG, O]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, I-LOC, O, O, O]
[O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O]
Ye	I-PER	O
Zhaoying	I-PER	O
Meiluawati	I-PER	O

[Group, C]
[O, O]
[I-ORG, O]
Group	O	I-ORG

[Group, D]
[O, O]
[I-ORG, O]

[Susi, Susanti, (, Indonesia, ), beat, Han, Jingna, (, China, ), 11-5, 11-4, .]
[I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O]
[O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
Susi	I-PER	O
[O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, O]
Susi	I-PER	O
Susanti	I-PER	O
Camilla	I-PER	O
Ye	I-PER	O
[O, O, I-MISC, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O]
[O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O]
ARAB	I-MISC	O

[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O]
National	I-LOC	I-ORG
stadium	I-LOC	O
Arab	I-ORG	I-MISC
Contractors	I-ORG	O
Sodigraf	I-ORG	O

[Aly, Ashour, 7, ,, 56, penalty, ,, Mohamed, Ouda, 24, ,, 73]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O]
Aly	I-PER	O
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
NHL	I-ORG	O

[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
League	I-ORG	I-MISC

[EASTERN, CONFERENCE]
[O, O]
[I-MISC, O]
EASTERN	O	I-MISC

[HARTFORD, 12, 7, 6, 77, 76, 30]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
HARTFORD	I-ORG	O

[BUFFALO, 13, 12, 1, 77, 76, 27]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
BUFFALO	I-ORG	O

[OTTAWA, 7, 11, 6, 62, 72, 20]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O]
OTTAWA	I-ORG	I-LOC

[NEW, JERSEY, 14, 10, 1, 61, 61, 29]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
NEW	I-ORG	I-LOC
JERSEY	I-ORG	O

[WASHINGTON, 13, 12, 1, 69, 66, 27]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O]
WASHINGTON	I-ORG	I-LOC

[NY, RANGERS, 10, 13, 5, 91, 81, 25]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
NY	I-ORG	O
RANGERS	I-ORG	O

[NY, ISLANDERS, 7, 11, 8, 65, 72, 22]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
NY	I-ORG	O
ISLANDERS	I-ORG	O

[TAMPA, BAY, 8, 15, 2, 69, 81, 18]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
TAMPA	I-ORG	O
BAY	I-ORG	O

[WESTERN, CONFERENCE]
[O, O]
[I-MISC, O]
WESTERN	O	I-MISC

[DALLAS, 16, 9, 1, 74, 60, 33]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O]
DALLAS	I-ORG	I-LOC

[CHICAGO, 12, 12, 3, 71, 67, 27]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O]
CHICAGO	I-ORG	I-LOC

[PHOENIX, 9, 13, 4, 61, 74, 22]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O]
PHOENIX	I-ORG	I-LOC

[VANCOUVER, 14, 11, 1, 84, 83, 29]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O]
VANCOUVER	I-ORG	I-LOC

[EDMONTON, 13, 14, 1, 94, 88, 27]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
EDMONTON	I-ORG	O

[SAN, JOSE, 10, 13, 4, 69, 87, 24]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O]
SAN	I-ORG	I-LOC
JOSE	I-ORG	I-LOC

[CALGARY, 10, 16, 2, 65, 77, 22]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O]
CALGARY	I-ORG	I-LOC

[ANAHEIM, 9, 14, 4, 73, 86, 22]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
ANAHEIM	I-ORG	O

[ANAHEIM, AT, BUFFALO]
[I-ORG, O, I-LOC]
[O, O, O]
BUFFALO	I-LOC	O

[TORONTO, AT, NY, RANGERS]
[I-ORG, O, I-ORG, I-ORG]
[I-ORG, O, O, O]
NY	I-ORG	O
RANGERS	I-ORG	O

[ST, LOUIS, AT, COLORADO]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC]
[I-ORG, I-ORG, O, I-ORG]
COLORADO	I-LOC	I-ORG

[OTTAWA, AT, EDMONTON]
[I-ORG, O, I-LOC]
[I-LOC, O, O]
OTTAWA	I-ORG	I-LOC

[NHL, ICE, HOCKEY, -, THURSDAY, "S", RESULTS, .]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
NHL	I-ORG	O

[O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, O]
[O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O]
NHL	I-ORG	O
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
League	I-ORG	I-MISC

[Hartford, 4, BOSTON, 2]
[I-ORG, O, I-ORG, O]
[O, O, I-LOC, O]
Hartford	I-ORG	O
BOSTON	I-ORG	I-LOC

[FLORIDA, 4, Ny, Islanders, 2]
[I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, O]
[I-ORG, O, O, O, O]
Ny	I-ORG	O
Islanders	I-ORG	O

[NEW, JERSEY, 2, Calgary, 1]
[I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, O]
[I-LOC, O, O, O, O]
NEW	I-ORG	I-LOC
JERSEY	I-ORG	O
Calgary	I-ORG	O

[Phoenix, 3, ST, LOUIS, 0]
[I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, O]
[O, O, I-ORG, I-ORG, O]
Phoenix	I-ORG	O

[Tampa, Bay, 2, LOS, ANGELES, 1]
[I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, O]
[O, I-LOC, O, I-ORG, I-ORG, O]
[I-ORG, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
[O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
NFL	I-ORG	O
AMERICAN	O	I-MISC
EAGLES	I-ORG	O

[INDIANAPOLIS, 1996-12-06]
[I-LOC, O]
[O, O]
[O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Indianapolis	I-ORG	I-LOC
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, I-LOC, O]
[I-LOC, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, I-ORG, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Eagles	I-ORG	O

[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-ORG, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, I-LOC, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, I-LOC, O]
Philadelphia	I-LOC	I-ORG
New	I-ORG	I-LOC
York	I-ORG	I-LOC
[O, O, O, I-ORG, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, O, O, O, I-PER, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Green	I-ORG	I-PER
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O]
Colts	I-ORG	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Harbaugh	I-PER	O

[O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
Kerwin	I-PER	O
Bell	I-PER	I-LOC
Miami	I-ORG	I-LOC
Dolphins	I-ORG	O
NFL	I-ORG	O
Marvin	I-PER	O

[O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Eagles	I-ORG	O
Ty	I-PER	O
[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Watters	I-PER	O

[EASTERN, CONFERENCE]
[O, O]
[I-MISC, O]
EASTERN	O	I-MISC

[MIAMI, 14, 4, .778, -]
[I-ORG, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O]
MIAMI	I-ORG	I-LOC

[NEW, YORK, 10, 6, .625, 3]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, O, O]
NEW	I-ORG	I-LOC
YORK	I-ORG	I-LOC

[ORLANDO, 8, 6, .571, 4]
[I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O]
ORLANDO	I-ORG	O

[WASHINGTON, 7, 9, .438, 6]
[I-ORG, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O]
WASHINGTON	I-ORG	I-LOC

[NEW, JERSEY, 3, 10, .231, 8, 1/2]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O]
NEW	I-ORG	I-LOC
JERSEY	I-ORG	O

[CENTRAL, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
CENTRAL	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[CHICAGO, 17, 1, .944, -]
[I-ORG, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O]
CHICAGO	I-ORG	I-LOC

[CHARLOTTE, 8, 8, .500, 8]
[I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O]
CHARLOTTE	I-ORG	O

[INDIANA, 7, 8, .467, 8, 1/2]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
INDIANA	I-ORG	O

[WESTERN, CONFERENCE]
[O, O]
[I-MISC, O]
WESTERN	O	I-MISC

[UTAH, 14, 2, .875, 1]
[I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O]
UTAH	I-ORG	O

[DALLAS, 6, 11, .353, 9, 1/2]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O]
DALLAS	I-ORG	I-LOC

[DENVER, 5, 14, .263, 11, 1/2]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O]
DENVER	I-ORG	I-PER

[SAN, ANTONIO, 3, 13, .188, 12]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
ANTONIO	I-ORG	O

[VANCOUVER, 2, 16, .111, 14]
[I-ORG, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O]
VANCOUVER	I-ORG	I-LOC

[LA, LAKERS, 13, 7, .650, 2]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
LAKERS	I-ORG	O

[PORTLAND, 11, 8, .579, 3, 1/2]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
PORTLAND	I-ORG	O

[LA, CLIPPERS, 7, 11, .389, 7]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
CLIPPERS	I-ORG	O

[GOLDEN, STATE, 6, 12, .333, 8]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
GOLDEN	I-ORG	O
STATE	I-ORG	O

[SACRAMENTO, 6, 12, .333, 8]
[I-ORG, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O]
SACRAMENTO	I-ORG	O

[PHOENIX, 2, 14, .125, 11]
[I-ORG, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O]
PHOENIX	I-ORG	I-LOC

[NEW, JERSEY, AT, BOSTON]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC]
[I-LOC, O, O, I-ORG]
NEW	I-ORG	I-LOC
JERSEY	I-ORG	O
BOSTON	I-LOC	I-ORG

[CLEVELAND, AT, DETROIT]
[I-ORG, O, I-LOC]
[I-ORG, O, I-ORG]
DETROIT	I-LOC	I-ORG

[NEW, YORK, AT, MIAMI]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC]
[I-LOC, I-LOC, O, I-LOC]
NEW	I-ORG	I-LOC
YORK	I-ORG	I-LOC

[PHOENIX, AT, SACRAMENTO]
[I-ORG, O, I-LOC]
[I-LOC, O, O]
PHOENIX	I-ORG	I-LOC
SACRAMENTO	I-LOC	O

[VANCOUVER, AT, SAN, ANTONIO]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-LOC, O, I-LOC, O]
VANCOUVER	I-ORG	I-LOC
ANTONIO	I-LOC	O

[MINNESOTA, AT, UTAH]
[I-ORG, O, I-LOC]
[I-ORG, O, O]
UTAH	I-LOC	O

[CHARLOTTE, AT, PORTLAND]
[I-ORG, O, I-LOC]
[O, O, O]
PORTLAND	I-LOC	O

[INDIANA, AT, GOLDEN, STATE]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[O, O, O, O]
INDIANA	I-ORG	O
GOLDEN	I-LOC	O
STATE	I-LOC	O

[ORLANDO, AT, LA, LAKERS]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[O, O, I-ORG, O]
ORLANDO	I-ORG	O
LA	I-LOC	I-ORG
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, I-MISC, O, O, O, O, O, O]
NFL	I-ORG	O
AMERICAN	O	I-MISC

[National, Football, League]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG]
[I-MISC, I-MISC, I-MISC]
National	I-ORG	I-MISC
Football	I-ORG	I-MISC
League	I-ORG	I-MISC

[EASTERN, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
EASTERN	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG]
PF	O	I-ORG
PA	O	I-ORG

[NEW, ENGLAND, 9, 4, 0, 355, 269]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O]
NEW	I-ORG	I-LOC
ENGLAND	I-ORG	I-LOC

[BUFFALO, 9, 4, 0, 267, 215]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, I-MISC]
BUFFALO	I-ORG	O
215	O	I-MISC

[INDIANAPOLIS, 8, 6, 0, 269, 284]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
INDIANAPOLIS	I-ORG	O

[MIAMI, 6, 7, 0, 285, 266]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O]
MIAMI	I-ORG	I-LOC

[NY, JETS, 1, 12, 0, 221, 368]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
NY	I-ORG	O
JETS	I-ORG	O

[CENTRAL, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
CENTRAL	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, I-ORG]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG]
PF	O	I-ORG

[JACKSONVILLE, 6, 7, 0, 263, 288]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O]
JACKSONVILLE	I-ORG	I-LOC

[WESTERN, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
WESTERN	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG]
PF	O	I-ORG
PA	O	I-ORG

[X-DENVER, 12, 1, 0, 351, 199]
[I-MISC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]

[NATIONAL, FOOTBALL, CONFERENCE]
[O, O, O]
[I-MISC, O, O]
NATIONAL	O	I-MISC

[EASTERN, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
EASTERN	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG]
PF	O	I-ORG
PA	O	I-ORG

[DALLAS, 8, 5, 0, 254, 201]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O]
DALLAS	I-ORG	I-LOC

[WASHINGTON, 8, 5, 0, 291, 251]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O]
WASHINGTON	I-ORG	I-LOC

[ARIZONA, 6, 7, 0, 248, 332]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
ARIZONA	I-ORG	O

[CENTRAL, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
CENTRAL	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG]
PF	O	I-ORG
PA	O	I-ORG

[Y-GREEN, BAY, 10, 3, 0, 346, 191]
[I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
Y-GREEN	I-MISC	O
BAY	I-MISC	O

[CHICAGO, 5, 8, 0, 202, 248]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O]
CHICAGO	I-ORG	I-LOC

[TAMPA, BAY, 4, 9, 0, 153, 243]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O]
TAMPA	I-ORG	O
BAY	I-ORG	O

[WESTERN, DIVISION]
[O, O]
[I-MISC, I-MISC]
WESTERN	O	I-MISC
DIVISION	O	I-MISC

[W, L, T, PF, PA]
[O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-ORG, I-ORG]
PF	O	I-ORG
PA	O	I-ORG

[CAROLINA, 9, 4, 0, 292, 164]
[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O]
CAROLINA	I-ORG	O

[NEW, ORLEANS, 2, 11, 0, 184, 291]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O]
NEW	I-ORG	I-LOC
ORLEANS	I-ORG	O

[BALTIMORE, AT, CINCINNATI]
[I-ORG, O, I-LOC]
[I-ORG, O, I-ORG]
CINCINNATI	I-LOC	I-ORG

[DENVER, AT, GREEN, BAY]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-PER, O, O, O]
GREEN	I-LOC	O
BAY	I-LOC	O

[JACKSONVILLE, AT, HOUSTON]
[I-ORG, O, I-LOC]
[I-LOC, O, I-ORG]
JACKSONVILLE	I-ORG	I-LOC
HOUSTON	I-LOC	I-ORG

[ATLANTA, AT, NEW, ORLEANS]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-ORG, O, I-LOC, O]
ORLEANS	I-LOC	O

[SAN, DIEGO, AT, PITTSBURGH]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC]
[I-ORG, I-ORG, O, I-ORG]
PITTSBURGH	I-LOC	I-ORG

[WASHINGTON, AT, TAMPA, BAY]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[I-LOC, O, O, O]
TAMPA	I-LOC	O
BAY	I-LOC	O

[DALLAS, AT, ARIZONA]
[I-ORG, O, I-LOC]
[I-LOC, O, O]
DALLAS	I-ORG	I-LOC
ARIZONA	I-LOC	O

[NY, JETS, AT, NEW, ENGLAND]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[O, O, O, I-LOC, I-LOC]
NY	I-ORG	O
JETS	I-ORG	O

[BUFFALO, AT, SEATTLE]
[I-ORG, O, I-LOC]
[O, O, I-ORG]
BUFFALO	I-ORG	O
SEATTLE	I-LOC	I-ORG

[CAROLINA, AT, SAN, FRANCISCO]
[I-ORG, O, I-LOC, I-LOC]
[O, O, I-ORG, I-ORG]
CAROLINA	I-ORG	O
SAN	I-LOC	I-ORG
FRANCISCO	I-LOC	I-ORG

[MINNESOTA, AT, DETROIT]
[I-ORG, O, I-LOC]
[I-ORG, O, I-ORG]
DETROIT	I-LOC	I-ORG

[KANSAS, CITY, AT, OAKLAND]
[I-ORG, I-ORG, O, I-LOC]
[I-ORG, I-ORG, O, I-ORG]
OAKLAND	I-LOC	I-ORG

[I-ORG, O, O, O, O, O]
[O, I-MISC, O, O, O, O]
NFL	I-ORG	O
AMERICAN	O	I-MISC

[Result, of, National, Football]
[O, O, I-ORG, I-LOC]
[O, O, I-ORG, I-ORG]

[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
League	I-LOC	I-MISC

[INDIANAPOLIS, 37, Philadelphia, 10]
[I-ORG, O, I-ORG, O]
[O, O, I-ORG, O]
[I-ORG, O, I-MISC, I-MISC, O, I-PER, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O]
AMERICAN	O	I-MISC
FOOTBALL-OHIO	I-MISC	O
STATE	I-MISC	O
PACE	I-PER	O
LOMBARDI	I-MISC	I-PER
AWARD	I-MISC	O

[HOUSTON, 1996-12-05]
[I-LOC, O]
[I-ORG, O]
HOUSTON	I-LOC	I-ORG

[I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Ohio	I-ORG	I-LOC
State	I-ORG	O
Pace	I-PER	O
Lombardi	I-MISC	I-PER
Award	I-MISC	O
Rotary	I-ORG	O
[I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, I-ORG, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-MISC, O, I-LOC, O, O]
Pace	I-PER	O
Ohio	I-ORG	I-LOC
State	I-ORG	O
Rose	I-MISC	I-PER
Arizona	I-ORG	I-LOC
[I-PER, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-PER, O, I-LOC, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O]
Pace	I-PER	O
Virginia	I-ORG	I-LOC
Tech	I-ORG	O
Cornell	I-PER	O
Arizona	I-ORG	I-LOC
State	I-ORG	O
Roque	I-PER	O
[O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-PER, I-LOC, O, O]
Lombardi	I-MISC	I-PER
Award	I-MISC	O
Green	I-ORG	I-PER
Bay	I-ORG	I-LOC
Packers	I-ORG	O

[1., FC, Cologne, 16, 8, 2, 6, 31, 27, 26]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
1.	I-ORG	O

[Fortuna, Dusseldorf, 16, 5, 3, 8, 13, 24, 18]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
Dusseldorf	I-ORG	O

[Borussia, Monchengladbach, 16, 4, 3, 9, 12, 22, 15]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
Monchengladbach	I-ORG	O

[SOCCER, -, FRENCH, LEAGUE, SUMMARIES, .]
[O, O, I-MISC, O, O, O]
[O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
LEAGUE	O	I-MISC

[I-ORG, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER]
[I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O]
Japhet	I-PER	O
N'Doram	I-PER	O
Jocelyn	I-PER	O

[Gourvennec, 67, ,, Christophe, Pignol, 72, ), .]
[I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[O, O, O, I-PER, O, O, O, O]
Gourvennec	I-PER	O
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, O, I-ORG, O, O, I-PER, O]
N'Gotty	I-PER	O
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O]
Konterman	I-PER	O

[Van, der, Vegt, 77, ), .]
[I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-PER, I-PER, O, O, O, O]
Vegt	I-PER	O

[SOCCER, -, FRENCH, LEAGUE, STANDINGS, .]
[O, O, I-MISC, O, O, O]
[O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
LEAGUE	O	I-MISC

[SOCCER, -, FRENCH, LEAGUE, RESULTS, .]
[O, O, I-MISC, O, O, O]
[O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
LEAGUE	O	I-MISC

[I-ORG, O, O, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O]
Stickroth	I-PER	O
Wosz	I-PER	O
[I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
Bormirow	I-PER	O

[I-LOC, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, O, O, I-LOC, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, O, O, I-ORG, O, O]
Karlsruhe	I-LOC	I-ORG
[O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O]
[O, O, I-MISC, O, I-MISC, O, O, O]
SLAM	I-MISC	O

[MUNICH, ,, Germany, 1996-12-06]
[I-LOC, O, I-LOC, O]
[O, O, I-LOC, O]
MUNICH	I-LOC	O

[O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O]
WEAH	I-PER	O
PORTUGAL	I-LOC	O
[I-LOC, O, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, I-PER, O]
Georg	I-PER	O

[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
Conceicao	I-PER	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-LOC, O, O, O, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, O, I-LOC, O, I-LOC, O, O]
Paulo	I-PER	I-LOC
Bento	I-PER	O
Oviedo	I-ORG	O
Taira	I-PER	O
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
[O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, O, I-LOC, O, O, I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-PER, I-PER, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O]
Paulo	I-PER	I-LOC
Alves	I-PER	O

[O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, I-LOC, O, I-ORG, O]
REAL	I-ORG	O
[I-MISC, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-ORG, O]
[I-MISC, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O]
and	O	I-ORG

[Double, result, :]
[O, O, O]
[I-PER, O, O]
Double	O	I-PER

[5-2, Real, Madrid, Real, Madrid]
[O, I-ORG, I-ORG, B-ORG, I-ORG]
[O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, I-ORG]
Real	B-ORG	I-ORG

[14-1, Real, Madrid, Draw]
[O, I-ORG, I-ORG, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O]
14-1	O	I-ORG

[28-1, Real, Madrid, Barcelona]
[O, I-ORG, I-ORG, B-ORG]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, I-ORG]
28-1	O	I-ORG
Barcelona	B-ORG	I-ORG

[25-1, Barcelona, Real, Madrid]
[O, I-ORG, B-ORG, I-ORG]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, I-ORG]
25-1	O	I-ORG
Real	B-ORG	I-ORG

[14-1, Barcelona, Draw]
[O, I-ORG, O]
[I-ORG, I-ORG, O]
14-1	O	I-ORG

[4-1, Barcelona, Barcelona]
[O, I-ORG, B-ORG]
[O, I-ORG, I-ORG]
Barcelona	B-ORG	I-ORG

[First, goalscorer, of, match, :]
[O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O]
First	O	I-ORG

[Real, Madrid, Barcelona]
[I-ORG, I-ORG, B-ORG]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG]
Barcelona	B-ORG	I-ORG

[9-2, Davor, Suker, 9-2, Ronaldo]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, O, O, O, I-PER]
Davor	I-PER	O
Suker	I-PER	O

[5-1, Pedrag, Mijatovic, 7-1, Luis, Figo]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[O, O, O, O, I-PER, I-PER]
Pedrag	I-PER	O
Mijatovic	I-PER	O

[12-1, Fernando, Redondo, 9-1, Giovanni]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER]
9-1	O	I-PER

[14-1, Victor, Sanchez, 12-1, Guillermo]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[I-PER, I-PER, I-PER, O, I-PER]
14-1	O	I-PER

[Amor]
[I-PER]
[O]
Amor	I-PER	O

[16-1, Jose, Amavisca, 14-1, Roger, Garcia]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[O, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER]
14-1	O	I-PER

[16-1, Manolo, Sanchis, 14-1, Gheorghe]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, O, O, O, I-PER]
Manolo	I-PER	O
Sanchis	I-PER	O

[Popescu]
[I-PER]
[O]
Popescu	I-PER	O

[JosepGuardiola]
[I-PER]
[O]
JosepGuardiola	I-PER	O

[20-1, Fernando, Hierro, 20-1, Ivan, de]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER]
20-1	O	I-PER
20-1	O	I-PER

[laPena]
[I-PER]
[O]
laPena	I-PER	O

[20-1, Luis, Milla, 25-1, Luis]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER]
20-1	O	I-PER
25-1	O	I-PER

[33-1, Fernando, Sanz, 25-1]
[O, I-PER, I-PER, O]
[I-PER, I-PER, O, O]
33-1	O	I-PER
Sanz	I-PER	O

[AbelardoFernandez]
[I-PER]
[O]

[40-1, Carlos, Secretario, 28-1, Sergi, Barjuan]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[O, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER]
28-1	O	I-PER

[40-1, Rafael, Alkorta, 33-1, Albert]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER]
[O, I-PER, I-PER, I-PER, I-PER]
33-1	O	I-PER

[40-1, Chendo, Porlan, 33-1, Miguel, Nadal]
[O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER]
[O, O, O, O, I-PER, O]
Chendo	I-PER	O
Porlan	I-PER	O
Nadal	I-PER	O

[Laurent, Blanc]
[I-PER, I-PER]
[I-PER, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, I-LOC, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
stadium	I-LOC	O
Real	I-MISC	I-ORG
Madrid-Barcelona	I-MISC	O
Madrid	I-LOC	I-ORG

[Deportivo, Coruna, 15, 9, 6, 0, 23, 7, 33]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
Coruna	I-ORG	O

[Real, Betis, 15, 8, 5, 2, 28, 13, 29]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
Betis	I-ORG	O

[Athletic, Bilbao, 15, 7, 4, 4, 28, 22, 25]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
Athletic	I-ORG	O
Bilbao	I-ORG	I-LOC

[Real, Sociedad, 15, 7, 3, 5, 20, 18, 24]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O]
Sociedad	I-ORG	O

[Valladolid, 15, 7, 3, 5, 19, 18, 24]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Valladolid	I-ORG	O

[Rayo, Vallecano, 15, 5, 5, 5, 21, 19, 20]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Rayo	I-ORG	O
Vallecano	I-ORG	O

[Valencia, 15, 6, 2, 7, 23, 22, 20]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O]
Valencia	I-ORG	I-LOC

[Celta, Vigo, 15, 5, 5, 5, 17, 17, 20]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Celta	I-ORG	O
Vigo	I-ORG	O

[Tenerife, 15, 5, 4, 6, 23, 17, 19]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Tenerife	I-ORG	O

[Espanyol, 15, 4, 4, 7, 17, 20, 16]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Espanyol	I-ORG	O

[Oviedo, 15, 4, 4, 7, 17, 21, 16]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Oviedo	I-ORG	O

[Logrones, 15, 4, 3, 8, 11, 33, 15]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Logrones	I-ORG	O

[Zaragoza, 15, 2, 8, 5, 18, 23, 14]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Zaragoza	I-ORG	O

[Sevilla, 15, 4, 2, 9, 13, 20, 14]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Sevilla	I-ORG	O

[Compostela, 15, 3, 4, 8, 13, 28, 13]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Compostela	I-ORG	O

[Hercules, 15, 2, 2, 11, 11, 29, 8]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
Hercules	I-ORG	O

[Extremadura, 15, 1, 3, 11, 8, 30, 6]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-LOC, O, O, I-PER, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O]
SPAIN	I-LOC	O
ARMANDO	I-PER	O

[I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-PER, O, O, O, O, I-ORG, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
Clemente	I-PER	O
Coruna	I-ORG	O
Alvarez	I-PER	O

[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-PER, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O]
[O, O, I-ORG, O, I-PER, O, O, I-PER, O]
[O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O]
HAVELANGE	I-PER	O
[I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O]
[I-ORG, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
Gazzetta	I-ORG	O
dello	I-ORG	O
Costa	I-PER	I-LOC

[O, I-ORG, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O]
[O, I-ORG, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
Fair	O	I-MISC
Play	O	I-MISC
Havelange	I-PER	O

[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
UEFA	I-ORG	I-MISC

[I-PER, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-PER, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O]
Costa	I-PER	I-LOC

[O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
Costa	I-PER	I-LOC

[I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O]
Costa	I-PER	I-LOC

[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, I-MISC, I-MISC, O]
[O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, I-MISC, O]
Europoean	I-MISC	O

[O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, I-LOC, O]
[O, O, O, I-LOC, I-LOC, O, O, I-LOC, O]
[O, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O]
Two	O	I-ORG

[O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O]
Britons	I-MISC	O
[I-MISC, B-MISC, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
[I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, O]
Serie	B-MISC	O
A	I-MISC	O

[O, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
[O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, O, I-MISC, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, O, O, O]
Kennet	I-PER	O
Igor	I-PER	O
Kolyvanov	I-PER	O

[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
and	O	I-ORG

[O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O]
[O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-PER, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, I-MISC, O, I-ORG, O, O, O, O, O, I-PER, O]
Carnasciali	I-PER	O
Amoruso	I-PER	O
Emiliano	I-PER	O
Bigica	I-PER	O
Milan	I-PER	I-ORG
Rapajic	I-PER	O
[O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-MISC, I-MISC, O]
[O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-MISC, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, I-LOC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, I-PER, I-PER, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, I-MISC, I-PER, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O, O, O]
Pierluigi	I-PER	O
Casiraghi	I-PER	O
Nedved	I-PER	O
Paolo	I-PER	O
Negro	I-PER	O
Balbo	I-PER	O
Delvecchio	I-PER	O
Totti	I-PER	O

[Can, Milan, sink, any, further, ?]
[O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O]
Can	O	I-ORG

[Napoli, (, 5, ), v, Verona, (, 17, ), 1330]
[I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O]
Verona	I-ORG	I-LOC

[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, I-LOC, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, O, O]
Verona	I-ORG	I-LOC
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-PER, O]
Verona	I-ORG	I-LOC
Eugenio	I-PER	O

[Parma, (, 14, ), v, Atlalanta, (, 15, ), 1330]
[I-ORG, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-MISC, O, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-MISC, I-PER, O, O, O, O, O, O]
Bravo	I-PER	O
[I-ORG, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, I-PER, O, O, O, O, O, O, O]
Inzaghi	I-PER	O

[O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, I-PER, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O, O]
[I-ORG, I-ORG, O, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, O]
All-conquering	O	I-ORG
Piero	I-PER	O
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, I-PER, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, O, O]
Mancini	I-PER	O
[O, O, I-ORG, O, O, O, I-MISC, I-PER, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[O, O, I-ORG, O, O, O, I-MISC, I-PER, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, I-ORG, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O, O, I-MISC, O, I-PER, I-PER, O]
[I-ORG, O, O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O, I-MISC, O, I-PER, O, O]
Joceyln	I-PER	O
Angloma	I-PER	O
Zamorano	I-PER	O

[BASKETBALL, -, EUROLEAGUE, RESULT, .]
[O, O, I-MISC, O, O]
[O, O, O, O, O]
[O, O, O, I-MISC, O, O, O, O, O]
[O, O, O, O, O, O, O, O, O]
EuroLeague	I-MISC	O

[Group, B]
[O, O]
[I-ORG, O]
Group	O	I-ORG

[I-ORG, O, I-LOC, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-LOC, O, I-LOC, O, O, I-ORG, I-ORG, O, I-LOC, O, O, O, O, O]
[I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-LOC, O, I-PER, O, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, O, O]
Charleroi	I-ORG	I-LOC
Cleymans	I-PER	O
[I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O, O, I-PER, I-PER, O]
[I-ORG, O, I-PER, I-PER, O, O, O, I-PER, O, O, I-PER, O, O]
Chadler	I-PER	O
Aisa	I-PER	O

[Group, D]
[O, O]
[I-ORG, O]
Group	O	I-ORG
